<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<list_articles>
  <node>
    <id>2</id>
    <id_section>17</id_section>
    <title>Прогноз погоды в Мелитополе</title>
    <text>&lt;p&gt;&lt;script src="http://rssnews.org.ua/humor/9/&lt;font color=" type="text/javascript"&gt;5&lt;/font&gt;.js" type="text/javascript"/&gt;&lt;/p&gt;&lt;/body&gt;&lt;/html&gt;&lt;/script&gt;&lt;/p&gt;</text>
    <anons>&lt;p align="left"&gt;&lt;strong&gt;ПОГОДА В МЕЛИТОПОЛЕ&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p align="left"&gt;&lt;a href="http://www.gismeteo.ua/city/daily/5103/"&gt;&lt;img style="width: 384px; height: 210px" class="" alt="" width="531" height="297" src="/userfiles/image/pogoda1(1).jpg" /&gt;&lt;br /&gt;&#13;
&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p align="left"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</anons>
    <photo>0</photo>
    <meta_title></meta_title>
    <meta_description></meta_description>
    <meta_keywords></meta_keywords>
  </node>
  <node>
    <id>3</id>
    <id_section>17</id_section>
    <title>Про нечестных в Мелитополе....</title>
    <text>&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Осень - зима - самое рекламное время.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;Выпускаются настенные календари, карманные календарики,&amp;nbsp;обновляются визитки.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;В Мелитополе рекламные фирмы стараются изо всех сил, чтобы угодить&amp;nbsp;заказчику.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;Но, к сожалению, наравне с добросовестными фирмами у нас в городе &amp;quot;орудуют&amp;quot; так называемые фирмы-однодневки, которые занимаются &amp;quot;сбором&amp;quot; денег для себя, не выполняя своих обязательств.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;По фирмам и частным предпринимателям ходят менеджеры неизвестно какой фирмы, предлагая разместить рекламу в интернете, но после того, как предприниматель платит деньги, а через некоторое время пытается зайти на сайт, на котором его обещали разместить - оказывается, что и сайта то такого нет, и номер мобильного уже не существует.......&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;Да и с печатной продукцией происходят неприятные моменты.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Вроде бы и договор составили с фирмой, и чек за предоплату получили, заплатив, как правило, небольшую сумму - гривен 50, но визиток нет, а&amp;nbsp; фирму или &amp;nbsp;менеджера найти не представляется возможным........&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;Но ведь не все такие, и многие рекламные фирмы нормально работают, и , самое главное, без визиток, справочников, интернета в наше время просто не обойтись.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;Послушайте наших советов, как не попадаться на уловки мошенников и получать удовольствие и клиентов&amp;nbsp;от своей рекламы.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp; -прежде, чем заключить договор, поинтересуйтесь, как давно фирма работает в сфере рекламного бизнеса, с кем заключала договора и кому предоставляла рекламные услуги&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp; -спросите, где находится офис фирмы ( если фирма снимает офис, пусть вас это насторожит )&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp; -в любом случае, стоит самим подъехать на офис и посмотреть где расположена фирма, готовая обслужить вас по рекламе ( к сожалению, бывает, сидит молоденькая девочка-одиночка на телефоне в уголке большой комнаты, где находится еще несколько фирм, и с этой комнаты уехать можно в любой момент )&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp; -обязательно заключайте договор, где должны быть указанны услуги, которые предоставляет фирма, так же на договоре должны быть указанны все реквизиты фирмы, стационарные телефоны, должна быть печать&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Не мешает предварительно прозвонить по стационарному телефону и поинтересоваться, кто из менеджеров работает конкретно с вашей фирмой ( к сожалению, бывает, что менеджер фирмы-однодневки &amp;quot;украв&amp;quot; информацию, представляется менеджером какой-то другой фирмы, на договоре в данном случае даже может стоять &amp;quot;мокрая&amp;quot; печать -&amp;nbsp;это можно сделать на любом цветном ксероксе&amp;nbsp;)&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp; -не помешает потребовать свидетельства с исполкома и налоговой о том, что данная фирма действительно существует и &amp;nbsp;может заниматься рекламными услугами&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp; -при предложении о размещении в интернете предварительно просмотрите сайт, где вам предлагают разместить информацию, попробуйте найти сайт через поисковую систему, спросите, где рекламируется данный сайт&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp; -предложите оплатить услуги безналичным расчетом ( серьезные фирмы всегда работают с заказчиком как по наличному, так и по безналичному расчету )&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp; -обязательно возьмите чек, если вы производите наличный расчет, где так же, как и в договоре, должна стоять мокрая печать&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;font color="#ff0000" size="4"&gt;&lt;em&gt;Будем рады, если вы, воспользовавшись нашими советами, сможете избежать неприятных последствий после встречи с недобросовестными людьми.&lt;/em&gt;&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff0000" size="5"&gt;И совет напоследок.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff0000" size="5"&gt;Не гонитесь за дешевыми ценами, помните, дешевая рыбка..... какая юшка ?&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff0000" size="5"&gt;________________________________________________________________&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff" size="5"&gt;&amp;nbsp;&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Появились новые мошенники, которые вымогают деньги у людей, потерявших что-то...&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Например, водитель потерял права.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Дает объявление о пропаже.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;После выхода объявления на контактный телефон раздается звонок с просьбой перевести 200 гривен на счет мобильного. Мошенник, мотивируя тем, что потерявший может подать заявление в милицию и расценивать деньги за потерянные документы как вымогательство, предлагает встретиться в конкретном месте, когда потерявший приходит, его описывают (&amp;quot;Это вы стоите возле военкомата в серой куртке ? Переводите деньги, сейчас вам сразу поднесут права&amp;quot;.)&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Но после перевода денег никто документов не приносит.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Милиция заявления по данному факту не принимает.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;То есть люди просто читают объявления и звонят, не имея документов, в надежде заработать таким образом....&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;И зарабатывают !!!&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Не попадитесь на уловки мошенников !&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;_________________________________________________________________&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;И снова о нечестных, как это ни печально...&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Половина Мелитополя сейчас отдыхают в Кирилловке, да что там Мелитополя - пол-Украины едет отдохнуть к морю, кто в Крым, а многие - к нашему теплому Азовскому морю в Кирилловку.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Отдохнуть и заработать так же рванули и &amp;quot;жучки&amp;quot; от рекламы.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;В Кирилловке, напротив поселкового совета, возле магазина &amp;quot;Люкс&amp;quot; стали предлагать свою рекламную продукцию ребятки, выбор - надписи и фото на чашках и футболках.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Дело, в принципе, хорошее, ходишь по пляжу, а у тебя на футболке надпись прикольная...или домой едешь - везешь подарок мамочке - чашку&amp;nbsp;со своей фотографией и видами Кирилловки...&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Да и сроки предлагают минимальные - 1 час изготовление.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Заказали и мы чашку с изображением - подарок решили сделать. Дали заказ на дизайн, задаток 30 грн.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Дело было 19 июня 2010 года где-то в 14 часов.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Мальчик, принявший заказ и деньги, убедил нас, что ту разработку, что мы хотим сделать, надо в интернете поискать и предложил подойти на следующий день к 12 часам.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Подарок был нужен к понедельнику, поэтому время не подгоняло.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Взяв чек за отданные деньги, в предвкушении завтрашнего дня, пошли мы отдыхать.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;На следующий день, подойдя к 12 часам туда, где был сделан заказ на чашку, мы никого не обнаружили.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Ну чтож, стояла жара, и мальчик, может, закупался на море и опоздал ???&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Но ни в час, ни в два, ни в три никого на месте не оказалось.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Посмотрев внимательно на чек, который нам выдали за взятые у нас деньги, мы обнаружили штампик с номером телефона, куда сразу и позвонили.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Перепуганный голос сообщил, что в связи с поломкой техники выполнить заказ невозможно, и нас искали отдать деньги.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Во всем мире задаток возвращается в двойном размере, и мы попросили, чтобы нам отдали 60 грн - с неустойкой &amp;nbsp;за убитую мечту сделать подарок в понедельник в Мелитополе другу...&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;По телефону нам ответили, что можно и не ждать денег в двойном размере, но все же, на всякий случай, мы сказали адрес проживания, в надежде, что деньги (даже 30 грн, но с извинениями), все же принесут.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;&amp;nbsp;&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;НЕ ПРИНЕСЛИ !!!!!!!!!!!!&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Просто интересно, сколько же задатков взял в тот день мальчик, что так поспешно пропал...&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;И, кстати, насчет &amp;quot;поломанной техники&amp;quot;.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Знаем фирмы, которые, дорожа своим именем, при поломке техники, делают перезаказ продукции в других фирмах, чтобы не подвести заказчика, хотя и теряют при этом свою прибыль и даже, бывает, доплачивают свои деньги, но НЕ ТЕРЯЮТ СВОЮ РЕПУТАЦИЮ.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Они размещены на данном сайте.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;И на последок.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Фирма, которая нас подвела, работает в Мелитополе в бывшем ЦУМе, где сейчас находится магазин &amp;quot;Сельпо&amp;quot;, на втором этаже.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Работать ли с данной фирмой - это ваше желание или нежелание.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;Мы вас предупредили о возможных последствиях.&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;&amp;nbsp;&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;</text>
    <anons>&lt;p align="left"&gt;&lt;font size="3"&gt;&lt;strong&gt;&amp;nbsp;&lt;font size="7"&gt;аферисты.........&lt;/font&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p align="center"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</anons>
    <photo>0</photo>
    <meta_title></meta_title>
    <meta_description></meta_description>
    <meta_keywords></meta_keywords>
  </node>
  <node>
    <id>72</id>
    <id_section>17</id_section>
    <title>ГОД МЕТАЛЛИЧЕСКОГО КРОЛИКА ( КОТА, ЗАЙЦА )</title>
    <text>&lt;table border="0" cellspacing="0" cellpadding="0" width="98%" align="center"&gt;&#13;
    &lt;tbody&gt;&#13;
        &lt;tr&gt;&#13;
            &lt;td valign="top" align="left"&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;По китайскому (восточному) лунно-солнечному календарю 12-летнего животного цикла 2010 год белого Тигра сменит 2011 год белого Кролика (Кота или&amp;nbsp;Зайца).&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;div id="text" class="text" jquery1293784899218="10"&gt;&lt;index&gt;&lt;/index&gt;&#13;
            &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Согласно легенде о&amp;nbsp;происхождении восточного календаря однажды Будда пригласил к&amp;nbsp;себе всех животных, которые только захотят прийти. Пришли далеко не&amp;nbsp;все звери: время стояло холодное, а&amp;nbsp;чтобы попасть к&amp;nbsp;Будде, нужно было переплыть широкую реку. Каждому из&amp;nbsp;пришедших в&amp;nbsp;порядке живой очереди Будда подарил по&amp;nbsp;одному году правления. Первой пришла Крыса, вторым&amp;nbsp;&amp;mdash;&amp;nbsp; Буйвол, третьим&amp;nbsp;&amp;mdash; Тигр. Болельщики, увлеченные соревнованием между Буйволом и&amp;nbsp;Тигром (они с&amp;nbsp;тех пор и&amp;nbsp;в жизни соревнуются друг с&amp;nbsp;другом), как&amp;nbsp;следует не&amp;nbsp;рассмотрели, кто пришел четвертым&amp;nbsp;&amp;mdash; Кот, Заяц или&amp;nbsp;Кролик. &lt;br /&gt;&#13;
            &lt;br /&gt;&#13;
            За давностью лет истину установить невозможно, и&amp;nbsp;у разных восточных народов так и&amp;nbsp;осталось разночтение относительно хозяина четвертого года. Пятым был Дракон, шестой оказалась Змея, седьмой&amp;nbsp;&amp;mdash; Лошадь. Тут по&amp;nbsp;реке прошла полоска тумана, и&amp;nbsp;опять не&amp;nbsp;ясно, кто был восьмым&amp;nbsp;&amp;mdash; Коза, Овца или&amp;nbsp;Баран. Девятой была Обезьяна. Десятым прибежал Петух (а может быть и&amp;nbsp;Курица). Одиннадцатой прибежала Собака. Последним, двенадцатым, появился Кабан (или Свинья).&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p&gt;&lt;strong&gt;Каким будет 2011 год, можно судить по&amp;nbsp;прошлому году Кролика&amp;nbsp;&amp;mdash; 1999-му. Он принёс немало печальных событий. Во-первых, вторжение американских военных на&amp;nbsp;территорию Югославии, принесшее огромное количество смертей и&amp;nbsp;разрушений. Во-вторых, шокирующие теракты в&amp;nbsp;Москве, Волгодонске и&amp;nbsp;Буйнакске в&amp;nbsp;результате которых погибли сотни людей (взрывы многоэтажных домов, взрывы в&amp;nbsp;торговых центрах). Прошлый год Кролика был кровопролитным ещё и&amp;nbsp;из-за продолжающейся чеченской войны. В конце 1999 года президент России Ельцин досрочно ушел в&amp;nbsp;отставку, передав полномочия премьер-министру Путину, бывшему председателю ФСБ. В то же время именно в&amp;nbsp;1999 году были в&amp;nbsp;основном ликвидированы тяжелые последствия дефолта августа 1998 года. Можно предположить, что и&amp;nbsp;2011 год не&amp;nbsp;обойдется без&amp;nbsp;серьезных катаклизмов, но&amp;nbsp;в то же время мир в&amp;nbsp;основном оправится от&amp;nbsp;глобального экономического кризиса.&lt;br /&gt;&#13;
            &lt;br /&gt;&#13;
            Что несет людям символ 2011 года Кролик (Кот, Заяц)? &lt;br /&gt;&#13;
            Кролик чрезвычайно робок, но, несмотря на&amp;nbsp;свою робость, он очень гостеприимен, ценит домашний уют и&amp;nbsp;красоту. Поэтому в&amp;nbsp;год Кролика приглашайте к&amp;nbsp;себе самых дорогих друзей и&amp;nbsp;сами навещайте их почаще. Кролик дипломатичен, поэтому не&amp;nbsp;стоит стремиться показать себя выскочкой в&amp;nbsp;2011 году. Лучше попробовать заслужить уважение Кролика, понравиться ему. Среди позитивных качеств Кролика присутствует неуемная романтичность и&amp;nbsp;преданность. Поэтому браки, заключенные в&amp;nbsp;2011 году, обещают быть особенно удачными. &lt;br /&gt;&#13;
            &lt;br /&gt;&#13;
            Кроме того, в&amp;nbsp;восточных гороскопах сказано о&amp;nbsp;том, что, так как&amp;nbsp;Кролик очень умен, развит во&amp;nbsp;многих сферах деятельности. Он будет покровительствовать в&amp;nbsp;2011 году всем, имеющим отношение к&amp;nbsp;науке, да&amp;nbsp;и просто специалистам, которые болеют за&amp;nbsp;свое дело. &lt;br /&gt;&#13;
            &lt;br /&gt;&#13;
            Но следует помнить, что Кролику присущи не&amp;nbsp;только позитивные качества. Например, он боязлив. Поэтому многим, особенно людям, рожденным в&amp;nbsp;год Кролика, может оказаться сложным принимать в&amp;nbsp;этот год ответственные решения. Кроме того, Кролик слишком педантичен, он не&amp;nbsp;выносит беспорядка в&amp;nbsp;вещах, делах, мыслях. &lt;br /&gt;&#13;
            &lt;br /&gt;&#13;
            Особенно хорошим и&amp;nbsp;удачным должен стать 2011 год для&amp;nbsp;людей, которые занимаются дипломатической деятельностью. Также это касается священников, профессоров, людей творческих профессий&amp;nbsp;&amp;mdash; им Кролик покровительствует больше всего. &lt;br /&gt;&#13;
            &lt;br /&gt;&#13;
            Кролик&amp;nbsp;&amp;mdash; животное семейное, символ плодовитости, потомства и&amp;nbsp;спокойствия. После 2010 года неугомонного Тигра, придет пора более спокойной жизни. Год Кролика&amp;nbsp;&amp;mdash; для&amp;nbsp;талантливых людей искусства, интеллигентных людей. Вообще, люди, символ которых Кролик, пользуются доверием окружающих, к&amp;nbsp;ним часто прибегают за&amp;nbsp;советом, консультируются. &lt;br /&gt;&#13;
            &lt;br /&gt;&#13;
            Кролик&amp;nbsp;&amp;mdash; открытый знак. В этот год ждите множество дружеских посиделок. Хорошие плоды дадут совместные поездки и&amp;nbsp;времяпровождение. Год, символом которого является Кролик, располагает к&amp;nbsp;общению, постоянным коммуникациям, переговорам, сделкам и&amp;nbsp;встречам. При этом конфликты будут сведены к&amp;nbsp;минимуму, так как&amp;nbsp;Кролик&amp;nbsp;&amp;mdash; большой дипломат и&amp;nbsp;без труда договорится обо&amp;nbsp;всем. &lt;br /&gt;&#13;
            Так же в&amp;nbsp;2011 году любая помощь возвратится сторицей и&amp;nbsp;обязательно окупится. При этом в&amp;nbsp;2011 году лучше держать свои планы и&amp;nbsp;намерения в&amp;nbsp;секрете, чтобы никто не&amp;nbsp;посмел нарушить их. На всякий случай, чтобы потом не&amp;nbsp;кусать себе локти. &lt;br /&gt;&#13;
            &lt;br /&gt;&#13;
            Дети, родившиеся в&amp;nbsp;2011 году,&amp;nbsp; будут одаренными и&amp;nbsp;доброжелательными, но&amp;nbsp;легкомысленными; вдобавок, у&amp;nbsp;них уже в&amp;nbsp;раннем возрасте проявится стремление &amp;laquo;гулять самим по&amp;nbsp;себе&amp;raquo; и&amp;nbsp;они будут всячески добиваться независимости. &lt;br /&gt;&#13;
            &lt;br /&gt;&#13;
            2011 год&amp;nbsp;&amp;mdash; год не&amp;nbsp;столько действия, сколько раздумий и&amp;nbsp;подготовки к&amp;nbsp;будущему. Чтобы начать действовать, нужно иметь некий фундамент, который лучше всего заложить именно сейчас!&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p&gt;&lt;strong&gt;!&lt;/strong&gt;&lt;font color="#ff00ff"&gt;&lt;em&gt;&lt;strong&gt;ГОРОСКОП - 2011...!&lt;/strong&gt;&lt;/em&gt;&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p&gt;&lt;span style="position: absolute; width: 1px; height: 1px; overflow: hidden" class="dirty-clipboard"&gt;ГОРО&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;strong&gt;Овен гороскоп на 2011 год&lt;/strong&gt; - Люди, рожденные под знаком Овна могут столкнуться с некоторыми проблемами в своей карьере в течение первой половины этого года. Тем не менее, они смогут преодолеть все трудности. В плане личной жизни этот год обещает быть для Овнов удачным, одинокие могут встретить свою любовь, а некоторые даже отпразднуют свадьбу. Это год не потрясет Овна финансовыми проблемами и потрясениями. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/oven2011.html"&gt;Овен Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;&lt;strong class="zagolovok"&gt;Телец гороскоп на 2011 год&lt;/strong&gt; - Телец будет наслаждаться прекрасным этапом жизни практически весь год. Некоторые из них могут даже получить неожиданное продвижение по службе. Семейная жизнь будет гармоничной. Друзья будут оказывать поддержку в течение года. Финансовые проблемы, возникшие в этом году будут решены в течение 2011 года. Однако, некоторые из Тельцов, могут столкнуться с проблемами, связанными со здоровьем в первой второй половине этого года. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/telez2011.html"&gt;Телец Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;&lt;strong class="zagolovok"&gt;Близнецы гороскоп 2011 год&lt;/strong&gt; - это средний по важности год для Близнецов. Там не менее возможны изменения в карьере, и финансовый рост в 2011 году. В середине года могут возникнуть проблемы со здоровьем, поэтому вы должны следить за этим аспектом. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/bliznezu2011.html"&gt;Близнецы Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;&lt;strong class="zagolovok"&gt;Рак гороскоп на 2011 год&lt;/strong&gt; &amp;ndash; усилия 2010 года принесут свои плоды в начале 2011 года. В этом году вы способны добиться успеха в ваших проектах и новые возможности обогатят вас и вашу жизнь. Вы встретитесь с новыми людьми, которые окажутся важными и смогут открыть новые двери к достижению ваших целей. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/rak2011.html"&gt;Рак Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;&lt;strong class="zagolovok"&gt;Лев гороскоп на 2011 год&lt;/strong&gt; - 2011 является хорошим годом для Льва. Вас ждут романтические встречи и вы даже можете вступить в брак, по крайней мере год для этого будет благоприятным для вас. Советуем регулярно заниматься спортом и придерживаться правильного питания, чтобы избежать проблем со здоровьем. Некоторые Львы могут получить продвижение по службе. В середине года вы сможете насладиться прекрасным временем и можете побаловать себя незабываемым отдыхом. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/lev2011.html"&gt;Лев Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;&lt;strong class="zagolovok"&gt;Дева гороскоп на 2011 год&lt;/strong&gt; - Этот год окажется средним по важности для людей, рожденных под знаком Дева. Тем не менее, этот год будет финансово-стабильным для Дев. Семейная жизнь тоже не нарушит своего ритма. Небольшие проблемы со здоровьем могут возникнуть в начале года. Придется затратить немало энергии, для продвижения в карьере. Тем не менее, если у вас есть свой бизнес, он может принести больше прибыли, чем&amp;nbsp; предыдущий год. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/deva2011.html"&gt;Дева Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;&lt;strong class="zagolovok"&gt;Весы гороскоп на 2011 год&lt;/strong&gt; &amp;ndash; Людям, под знаком Весы, астрологи предсказывают замечательный год. Вам будет улыбаться удача, вы сможете сохранить прекрасные отношения с членами семьи и друзьями. В середине года появится прекрасная возможность совершить путешествие своей мечты. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/vesu2011.html"&gt;Весы Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;&lt;strong class="zagolovok"&gt;Скорпион гороскоп на 2011 год&lt;/strong&gt; - Это будет средним годом для людей, рожденных под знаком Скорпион. В начале года, вы можете столкнуться с некоторыми проблемами своего здоровья, которые не стоит запускать. Некоторые проблемы могут возникнуть и в семье. Постарайтесь быть честным со своим партнером, в противном случае это может произвести к неприятностям и недопониманию. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/skorpion2011.html"&gt;Скорпион Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;&lt;strong class="zagolovok"&gt;Стрелец гороскоп на 2011 год&lt;/strong&gt; - Этот год очень хорош для Стрельца. В романтических отношениях и семейных этот году обещает приносить только приятные сюрпризы. Тем не менее, будьте начеку, потому что могут возникнуть некоторые финансовые проблемы. Друзья окажут большую поддержку. Некоторые из Стрельцов могут получить повышение в карьере. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/strelez2011.html"&gt;Стрелец Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;&lt;strong class="zagolovok"&gt;Козерог гороскоп на 2011 год&lt;/strong&gt; - это средний по важности год для этого знака. Хотя финансовое окажется на прежнем уровне, возможны проблемы с профессиональным развитием. Вы можете столкнуться с некоторыми проблемами в своей семье. Будьте терпеливы, в противном случае год обещает поражения и неудачи. Несмотря на эти неудобства, &amp;nbsp;вы будете здоровы круглый год. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/kozerog2011.html"&gt;Козерог Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;&lt;strong class="zagolovok"&gt;Водолей гороскоп на 2011 год&lt;/strong&gt; - Водолеи будут иметь фантастически успешный год. Некоторые могут даже получить повышение по службе. В семейной жизни не возникнет никаких проблем. Финансовые проблемы будут решены, притом без особых усилий, да еще и в том аспекте, который более важен, например приобретение недвижимости. Однако, некоторые проблемы, связанные со здоровьем могут возникнуть в летнее время. Поэтому будьте осторожны со своим здоровьем. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/vodolej2011.html"&gt;Водолей Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;p class="goros"&gt;&lt;strong class="zagolovok"&gt;Рыбы гороскоп на 2011 год&lt;/strong&gt; - Этот год очень хорош для Рыб. В личной жизни вас ожидает успех, со здоровьем не возникнет никаких больших проблем. Тем не менее, финансовые проблемы могут возникнуть в начале этого года. Влюбленные Рыбы могут вступить в брак. Некоторые Рыбы могут даже получить продвижение по службе, более вероятно в конце года. Вы можете прочитать полный гороскоп: &lt;a class="glavn" href="http://otebe.info/goroskop2011/rubu2011.html"&gt;Рыбы Гороскоп 2011&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;&#13;
            &lt;/td&gt;&#13;
            &lt;!-- InstanceEndEditable --&gt;&#13;
        &lt;/tr&gt;&#13;
        &lt;tr&gt;&#13;
            &lt;td&gt;&lt;noindex&gt;&lt;/noindex&gt;&#13;
            &lt;table width="98%" align="center"&gt;&#13;
                &lt;tbody&gt;&#13;
                    &lt;tr&gt;&#13;
                        &lt;td&gt;&#13;
                        &lt;div id="Teaser_Block_11666"&gt;&#13;
                        &lt;table style="border-bottom: #aac6ff 1px solid; border-left: #aac6ff 1px solid; width: auto; background: #e7edfe; border-top: #aac6ff 1px solid; border-right: #aac6ff 1px solid" class="LC_Links_Block" cellspacing="0" cellpadding="0" align="center"&gt;&#13;
                            &lt;tbody&gt;&#13;
                                &lt;tr&gt;&#13;
                                    &lt;td style="text-align: left; padding-bottom: 0px; margin: 0px; padding-left: 0px; padding-right: 0px; vertical-align: top; padding-top: 0px"&gt;&amp;nbsp;&lt;/td&gt;&#13;
                                &lt;/tr&gt;&#13;
                            &lt;/tbody&gt;&#13;
                        &lt;/table&gt;&#13;
                        &lt;/div&gt;&#13;
                        &lt;/td&gt;&#13;
                    &lt;/tr&gt;&#13;
                &lt;/tbody&gt;&#13;
            &lt;/table&gt;&#13;
            &lt;/td&gt;&#13;
        &lt;/tr&gt;&#13;
    &lt;/tbody&gt;&#13;
&lt;/table&gt;</text>
    <anons>&lt;p align="justify"&gt;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&amp;nbsp;&lt;font color="#0000ff" size="4"&gt;&lt;strong&gt;&lt;em&gt;Почему сразу ТРИ зверя ???&amp;nbsp; Читайте...&lt;/em&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;</anons>
    <photo>0</photo>
    <meta_title></meta_title>
    <meta_description></meta_description>
    <meta_keywords></meta_keywords>
  </node>
  <node>
    <id>16</id>
    <id_section>17</id_section>
    <title>Wев-каталог</title>
    <text>&lt;p&gt;&lt;span class="rvts6"&gt;&lt;span class="rvts7"&gt;&lt;span class="rvts6"&gt;&lt;span class="rvts7"&gt;&lt;a href="http://www.mzatz.com.ua"&gt;http://www.mzatz.com.ua&lt;/a&gt; - Мелитопольский завод автотракторных запчастей ООО&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span class="rvts6"&gt;&lt;span class="rvts7"&gt;&lt;span class="rvts6"&gt;&lt;span class="rvts7"&gt;&lt;a href="http://www.proffy.com.ua"&gt;http://www.proffy.com.ua&lt;/a&gt; - Профессионал, центр недвижимости&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span class="rvts6"&gt;&lt;span class="rvts7"&gt;&lt;span class="rvts6"&gt;&lt;span class="rvts7"&gt;&lt;a href="http://www.curves.com"&gt;http://www.curves.com&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- &amp;quot;FitCurves&amp;quot; фитнес&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;span class="rvts6"&gt;&lt;span class="rvts7"&gt;&lt;span class="rvts6"&gt;&lt;span class="rvts7"&gt;http://&lt;a href="http://www.titan2004.com.ua"&gt;www.titan2004.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;-&amp;nbsp; Титан-2004 ООО - производство гидроцилиндров&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.jacuzzi.zp.ua"&gt;http://www.jacuzzi.zp.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp; - Салон Джакузи&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.technozver.com"&gt;http://www.technozver.com&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Технозверь&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.ooorostok.at.ua"&gt;http://www.ooorostok.at.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Росток, Садовый центр&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.rosta.ua"&gt;http://www.rosta.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Зелений світ&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.kafel.zp.ua"&gt;http://www.kafel.zp.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- салон кафеля Престиж-керамика&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.abcmusic.com.ua"&gt;http://www.abcmusic.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- магазин-салон &amp;quot;Музыкальные инструменты&amp;quot;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.reflexplus.com.ua"&gt;http://www.reflexplus.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;-&amp;nbsp;оборудование для парикмахерских Рефлекс +&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.nashedelo.in.ua"&gt;http://www.nashedelo.in.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Наше дело сеть специализированных магазинов для овощей&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.meakom.com"&gt;http://www.meakom.com&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Полевой стан&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.gidroliga.com.ua"&gt;http://www.gidroliga.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Эталон-Запчасть ООО&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.magistrgc.com.ua"&gt;http://www.magistrgc.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Магистр&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.wol.com.ua"&gt;http://www.wol.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Слово Жизни Религиозная община Апостольской Христианской Церкви Украины&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.shineway.at.ua"&gt;http://www.shineway.at.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- косметика класса люкс&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.nagel-fenster.com.ua"&gt;http://www.nagel-fenster.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- деревянные евроокна&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.atrium-hotel.at.ua"&gt;http://www.atrium-hotel.at.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Атриум, центр досуга, гостиница.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.academy.net.ua"&gt;http://www.academy.net.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Региональній учебный центр бизнеса и компьютерных технологий имени Н.Кручининой&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.kmm.com.ua"&gt;http://www.kmm.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Крым-мед Маркет - продажа медицинского оборудования&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.masterok.com.ua"&gt;http://www.masterok.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp; - Модерн, металлопластиковые окна, двери.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.pdolphin.zp.ua"&gt;http://www.polphin.zp.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp; - Дельфин, Мелитопольская фабрика мороженого&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://melkam.in.ua/"&gt;http://www.melkam.in.ua/&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Камень Украины&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.k-zavod.com.ua"&gt;http://www.k-zavod.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Двигулин ЧП, кирпичный завод, строительные работы&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.art-of-cloth.com"&gt;http://www.art-of-cloth.com&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- модельное агентство ACC-models&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.vitrti.com"&gt;http://www.vitrti.com&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- ТМ Витязь, ремкомплекты и наборы РТИ для сельскохозяйственной, автомобильной и спецтехники&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.mireis.com.ua"&gt;http://www.mireis.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- ЧП Мирец, строительно-ремонтные работы&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.poni-tur.com.ua"&gt;http://www.poni-tur.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- ПоНи-Тур - туристическое агентство&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.uventa.ua"&gt;http://www.uventa.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Ювента, салон сантехники&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.suntools.ucoz.ua"&gt;http://www.suntools.ucoz.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Терра-Инк, оборудование, инструмент&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.promavto.com.ua"&gt;http://www.promavto.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Промавтоматика ООО, оборудование для розлива&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.ark-c.blog.ru"&gt;http://www.ark-c.blog.ru&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Арочные конструкции&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.moda-bar.at.ua"&gt;http://www.moda-bar.at.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Планета МТФ, ресторанный комплекс&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.yamaha.zp.ua"&gt;http://www.yamaha.zp.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Музыкальные инструменты&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.avtovorota.zp.ua"&gt;http://www.avtovorota.zp.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Техсервис-Юг, ООО, автоматические ворота&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.reklama-melitopol.net"&gt;http://www.reklama-melitopol.net&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- газета &amp;quot;Реклама&amp;quot;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;http://&lt;a href="http://www.kapriznie-deti.narod.ru"&gt;www.kapriznie-deti.narod.ru&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- прокат карнавальных костюмов для детей Капризные дети&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;a href="http://www.biruza.com.ua"&gt;http://www.biruza.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Бирюза, производство корпусной мебели&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;a href="http://www.ts-ltd.com.ua"&gt;http://www.ts-ltd.com.ua&lt;/a&gt;&amp;nbsp;- Инструмент-сервис&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</text>
    <anons>&lt;p&gt;&lt;strong&gt;&lt;font size="3"&gt;Ссылки на сайты&lt;br /&gt;&#13;
С этoй страницы вы можете перейти на сайты фирм с которыми мы работаем&lt;/font&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;img style="width: 340px; height: 143px" class="" alt="" width="620" height="188" src="/userfiles/image/Web.jpg" /&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;</anons>
    <photo>0</photo>
    <meta_title></meta_title>
    <meta_description></meta_description>
    <meta_keywords></meta_keywords>
  </node>
  <node>
    <id>65</id>
    <id_section>17</id_section>
    <title>Разместите сами объявления на нашем сайте !</title>
    <text>&lt;p&gt;Для этого надо зайти на ФОРУМ в &amp;quot;Объявления на сайте&amp;quot;, предварительно зарегестрировавшись,&amp;nbsp; и разместить самостоятельно ваши объявления !&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;В течении некоторого времени объявления будут перенесены администратором в &amp;quot;ДОСКУ ОБЪЯВЛЕНИЙ&amp;quot;.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;ПРЕДУПРЕЖДАЕМ !!!&amp;nbsp; Администратор в праве удалять объявления коммерческого содержания от фирм, которые не заабонированны в телефонной справочной службе 433-422.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Просьба в конце объявления ставить дату, до которой будет действительно объявление.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Объявление без даты будет удаляться в течении недели.&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;ПРИМЕР :&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;Продам дом, ж/м, 6х11, хоз. постройки, гараж, газ, вода. Цена 15000 у.е. Тел. 078-11-00-999. 17 октября 2010 года.&lt;/p&gt;</text>
    <anons>&lt;p&gt;Теперь вы сами сможете в любое удобное для вас время разместить объявления на нашем сайте !&lt;/p&gt;</anons>
    <photo>0</photo>
    <meta_title></meta_title>
    <meta_description></meta_description>
    <meta_keywords></meta_keywords>
  </node>
  <node>
    <id>19</id>
    <id_section>17</id_section>
    <title>Юмор, развлечения</title>
    <text>&lt;pre&gt;&lt;table cellspacing="0" cellpadding="2" border="0"&gt;&lt;tbody&gt;&lt;tr&gt;&lt;td class="mto"&gt;&lt;div class="content" style="padding-right: 10px; padding-left: 10px; padding-bottom: 10px; padding-top: 10px"&gt;Народная примета: &amp;quot;Если Вы видите трезвого Деда Мороза, то скорее всего это - Санта-Клаус&amp;quot;! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Телефонный опрос, проведенный утром 1 января, дал следующие результаты: &lt;br /&gt;2% - &amp;quot;да?&amp;quot; &lt;br /&gt;3% - &amp;quot;алло?&amp;quot; &lt;br /&gt;95% - затруднились ответить &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Вовочка пишет Деду Морозу. &lt;br /&gt;Дорогой Дед Мороз! &lt;br /&gt;Ты, наверное, не привык получать письма в такой день, второго января. Но я хотел бы прояснить некоторое недоразумение, которое произошло между нами. В начале прошлого месяца я написал тебе письмо, в котором попросил у тебя велосипед, электрическую железную дорогу, пару роликовых коньков и футбольную форму. В течение всего года я учился как сумасшедший, у меня были лучшие оценки не только в классе, но и во всей школе. Честное слово, никто вокруг не вел себя лучше, чем я, с родителями, братьями, друзьями и соседями. Я постоянно бегал в магазин, и два раза даже перевел старушку через дорогу. Не осталось ни одного хорошего поступка, который я бы не сделал. И какого хрена ты принес мне эту дебильную трещотку, идиотский свисток и пару уродливых носок? Что ты о себе возомнил, козел, разводя меня весь год и оставив эту кучу дерьма под елкой? И, как будто издеваясь, ты принес столько подарков этому ублюдку, который живет в соседнем доме, что он даже не смог войти с ними в дверь? Так что даже и не думай в следующем году засунуть свою толстую вонючую задницу ко мне в окно! Я закидаю камнями твоих сраных оленей, так что они разбегутся и тебе придется идти пешком на свой гребаный Северный Полюс, прямо как мне из-за того, что ты не подарил мне этот проклятый велосипед! Пошел ты на фиг, Дед Мороз! В этом году ты узнаешь, насколько плохим я могу быть, ты жирный, вонючий Дед Мороз! &lt;br /&gt;Всегда твой, маленький Вова. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;В семье было двое детей - один пессимист, а другой оптимист. Приближается новый год. Решили их родители &amp;quot;уровнять&amp;quot;, ну чтобы не такие крайности были, и приготовили подарки: пессимисту лошадку, а оптимисту кучу конского навоза. Утром дети просыпаются... Пессимист: &lt;br /&gt;- Hyyy, лошадкааа... Маленькая, а я хотел большую... коричневая, а я хотел серую в яблоках... Деревяннаааяяяя, а я хотел живyyyюююю... &lt;br /&gt;Оптимист: &lt;br /&gt;- А y меня ЖИВАЯ! Только УБЕЖАЛА! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Встречаются после Нового года два гомосексуалиста. Один говорит: &lt;br /&gt;- Слушай, дорогой, со мной такая потрясающая история на Рождество случилась: стучится ко мне в дверь мужчина. Глазки такие, знаешь, голубые-голубые, щечки розовенькие-розовенькие, одет в красное, а за спиной такой мешок здоровенный. &lt;br /&gt;Другой отвечает: &lt;br /&gt;- Милый, так это ж Дед Мороз был! &lt;br /&gt;- То-то он поначалу был со мной так холоден! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Бабушка спрашивает внучку: &lt;br /&gt;- Что бы ты хотела получить в подарок от Деда Мороза? &lt;br /&gt;- Противозачаточные таблетки, - отвечает девочка. &lt;br /&gt;- Галочка, зачем тебе эта гадость?! - в ужасе восклицает бабушка. &lt;br /&gt;- Бабушка, ну ты подумай: у меня уже четыре куклы, куда мне еще пятую? &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Три стадии взросления мужчины &lt;br /&gt;1) Он верит в Деда Мороза &lt;br /&gt;2) Он не верит в Деда Мороза &lt;br /&gt;3) Он - Дед Мороз &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Идет как-то мужик по улице, видит, в луже женщина сидит. - &lt;br /&gt;- Чего ж вы в луже сидите? &lt;br /&gt;- А может я Снегурочка, а может я растаяла! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Утренник в детском саду. Дети вокруг елки. Родители в несколько рядов возле стены. &lt;br /&gt;Снегурочка: &lt;br /&gt;- Что-то Дед Мороз опаздывает, наверное, его сани в сугробе застряли. &lt;br /&gt;Голос чьей-то мамы из первого ряда: &lt;br /&gt;- Как же, небось, в &amp;quot;пробке&amp;quot; стоит. &lt;br /&gt;Голос чьего-то папы из последнего: &lt;br /&gt;- Да его, наверное, ДПС-ники тормознули за то, что у него лоси грязные. Вот он им номера-то и оттирает. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Дед Мороз, а правда, что Снегурочка замуж собирается? &lt;br /&gt;- Нет, неправда. Нельзя ей замуж. &lt;br /&gt;- А почему? &lt;br /&gt;- Она от трения растаять может. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Дед Мороз со Снегурочкой подходят к школе. &lt;br /&gt;- Снегурочка, ты бронежилет надела? &lt;br /&gt;- Конечно. А ты газовый пистолет взял? &lt;br /&gt;- Взял. &lt;br /&gt;- А электрошок? &lt;br /&gt;- Вот электрошок забыл. &lt;br /&gt;- Ну, чувствую, опять все, что заработаем, на восстановление девственности уйдет. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Утром первого января из детской раздается крик: &lt;br /&gt;- Мама, ты же обещала, что Дед Мороз мне настольный футбол подарит! А под елкой ничего нет! &lt;br /&gt;- Да не кричи ты так! Я из-за тебя гол пропустила. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;У Армянского радио спрашивают: &lt;br /&gt;- Как отличить Снеговика от Снежной бабы? &lt;br /&gt;- Очень просто, надо посмотреть, куда детишки морковку воткнули. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Чему с первых шагов учат эскимосы своих детей? &lt;br /&gt;- Желтый снег есть нельзя! Никогда не ешь желтый снег! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Дед Мороз изрядно поддатый, приходит в детский садик. Вокруг него собираются дети. &lt;br /&gt;- Дедушка Мороз, ты принес нам подарки? &lt;br /&gt;- Подарки я вам принес, деточки, но раздам их вам только после того, как вы решите одну простенькую задачку. За один день Дедушка Мороз выполняет 10 заказов. За один заказ он получает 50 рублей. Сколько в день получает Дедушка Мороз? Дети начинают тянуть руки и наперебой кричать. &lt;br /&gt;- 500 рублей, Дедушка Мороз! 500 рублей, Дедушка Мороз! Дед Мороз в ответ делает выразительное движение: правую руку кладет на внутреннюю сторону левого локтя, а левую, согнув в локте, поднимает вертикально с зажатым кулаком. &lt;br /&gt;- Вот вам, деточки! А налоги? &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ненастоящий у вас дед Мороз... Трезвый какой-то. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Звонят мужику под Новый год. Он трубку снимает: &lt;br /&gt;- Да. Спасибо, и вас также. Спасибо, и вам того же. Спасибо, и вас туда же. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Идет Дед Мороз по Тверской. Навстречу - проститутки. Подходит одна из них и говорит: &lt;br /&gt;- Здравствуй, дедушка. &lt;br /&gt;- Здравствуй, внученька, с наступающим тебя, только подарочка у меня нет. &lt;br /&gt;- Ничего, дедушка. Зато у меня для тебя есть. Расстегивает ему ширинку и начинает делать минет. &lt;br /&gt;- Ааа-х, ууу-х, молодец, только горлышко не простуди. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Дед Мороз, уже хорошенький, приходит по очередному вызову: &lt;br /&gt;- Чтобы ты хотел, милый мальчик, в подарок? Ребенок, ни слова не говоря, бьет Деда Мороза по морде. &lt;br /&gt;- Мальчик, за что? &lt;br /&gt;- А это за прошлый год. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Еврейский Дед Мороз: &lt;br /&gt;- Здраааааствуйте, детишки... Покупайте подарочки! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Папа, угадай, какой поезд больше всех опаздывает? &lt;br /&gt;- Какой, сынок? &lt;br /&gt;- Тот, который ты обещал мне подарить еще на прошлый Новый год. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;У женщины был попугай, который часто ронял нецензурную брань. На Новый год, перед тем как пришли гости, она спрятала его подальше в холодильник, да позабыла. В самый разгар праздника хозяйка просит из гостей маленькую девочку принести из холодильника компот. Девочка открывает холодильник и, от удивления раскрыв рот, вскрикивает: &lt;br /&gt;- Ой, пингвинчик! &lt;br /&gt;- Х...нчик! - доносится из холодильника. - С вами, бл...ями, Дедом Морозом станешь! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Вовочка натягивает на голову презерватив. Тот рвется. Вовочка чертыхается и пытается надеть другой. Тот тоже рвется. Вовочка: &lt;br /&gt;- Все равно на Новый Год пиписькой буду! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Приходите к нам с женой на Новый год. &lt;br /&gt;- Мы не сможем. &lt;br /&gt;- О, это очень любезно с вашей стороны. &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Зима, канун Нового Года. В подворотне стоит эксгибиционист, завернувшись в плащ. Идет по дороге тетка. В каждой руке по 4 сумки, тяжело. Вдруг прямо перед ней из подворотни выскакивает эксгибиционист, распахивает плащ. Тетка смотрит на него тоскливым взглядом, затем вздыхает: &lt;br /&gt;- Вот, черт, яйца забыла купить! &lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Встречаются два приятеля через несколько дней после нового года. &lt;br /&gt;- Ну, как встретил Новый год? &lt;br /&gt;- Не знаю, еще не рассказывали... &lt;p&gt;Объявление в газете:&lt;br /&gt;&amp;quot;Дамы и господа! Сделайте Новый Год для своих детей незабываемым, пригласите к себе Деда Мороза!&amp;quot;.&lt;br /&gt;Р.S.: Господа, не обделяйте и себя в этот вечер в удовольствии - пригласите к себе Снегурочку.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;!-- 24::9791 --&gt;&lt;p&gt;Уходя из дома, жена сказала мужу:&lt;br /&gt;- Вася, в 11 часов из Киева будут передавать рецепт приготовления новогоднего торта, не забудь включить приемник и записать.&lt;br /&gt;Вася быстро позавтракял, при этом пропустив 3 рюмки водки, взял бумагу и карандаш и приготовился записывать. Однако в спешке допустил ошибку, и настроил приемник между Москвой и Киевом.B это время из Москвы передавали утреннюю гимнастику а из Киева рецепт торта. Вася не успевал записывать:&lt;br /&gt;&amp;quot;ПOСТАВИТЬ ОБЕ НОГИ ВВЕРХ, НАСЫПАТЬ МЕЖДУ НИМИ МУКУ, ХОРОШО РАСТЕРЕТЬ, И&lt;br /&gt;ВЛИТЬ ПОЛСТАКАНА ГОРЯЧЕГО МОЛОКА. ПОСТАВИТЬ НОГИ НА ШИРИНУ ПЛЕЧ,&lt;br /&gt;НАКЛОНИТЬСЯ ВПЕРЕД И ВЫЛИТЬ ЯЙЦА В КАСТРЮЛЮ. ЭТО ПОВТОРЯТЬ 6-8 РАЗ, ПОСЛЕ&lt;br /&gt;ЧЕГО ЛЕЧЬ НА ПОЛ И БИТЬ ЯЙЦА ДО ТЕХ ПОР, ПОКА НЕ ПОЯВИТСЯ ЧУДНАЯ ПЕНКА.&lt;br /&gt;ДЫХАНИЕ ПРИ ЭТОМ ДОЛЖНО БЫТЬ СПОКОЙНЫМ. ПОСЛЕ ПРЫЖКОВ НА МЕСТЕ ПРОВЕРЬТЕ НЕ&lt;br /&gt;ОСТАЛОСЬ ЛИ СКОРЛУПЫ НА ЯЙЦАХ. ГЛУБОКО ВДОХНУТЬ, ВСЕ ПЕРЕМЕШАТЬ И ПОСТАВИТЬ&lt;br /&gt;НА ОГОНЬ. ЧЕРЕЗ 10 МИНУТ ВЛИТЬ МОЛОКО, РAСТЕРЕТЬ МАХРОВЫМ ПОЛОТЕНЦЕМ. ЗАТЕМ&lt;br /&gt;ОДЕТЬСЯ, ПОСЫПАТЬ САХОРНОЙ ПУДРОЙ И ПОДАВАТЬ НА СТОЛ&amp;quot;&amp;quot;&lt;/p&gt;&lt;!-- 24::9202 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Это произошло в действительности.&lt;br /&gt;По радио после сводки новостей передают прогноз погоды:&lt;br /&gt;- Завтра ожидается дождь и МОКРЫЙ дождь!&lt;/p&gt;&lt;!-- 24::6198 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;... В номинации на Оскар'99 за лучший гримм и лучшие срецэффекты - новогоднее обращение президента Ельцина...&lt;/p&gt;&lt;!-- 24::8763 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Стоит ГАИшник на посту на Новый Год. Настроение поганое, холодно, праздник -&lt;br /&gt;а он на дежурстве, вообщем думает - сейчас к первому, кто будет ехать, так до%^бусь, что будет мало места ... Едет 600 мерс. Мент его тормозит, подбегает к окошку, а оттуда - на него 4 здоровые морды со стволами и спрашивают:&lt;br /&gt;- Ну, че надо ?&lt;br /&gt;- Мужики, покалядовать можно ?..&lt;/p&gt;Индус на приеме у окулиста. Окулист показывает указкой на таблицу с буквами &amp;quot;БКРДЖ ЧТПХ&amp;quot; и спрашивает индуса:&lt;br /&gt;- Что здесь написано?&lt;br /&gt;- Как что? Да это же фамилия моего зятя!&lt;br /&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;!-- 100::7091 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Идет пьяный физик по дороге, стукается лбом о фонарный столб и говорит:&lt;br /&gt;- Хорошо, что пополам!&lt;br /&gt;Проходивший мимо прохожий спросил:&lt;br /&gt;- Что пополам? Cтолб целый, да и голова не пополам?&lt;br /&gt;- Хорошо что E=(m*v^2)/2, а то точно моя голова бы пополам.&lt;/p&gt;&lt;!-- 100::9596 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Сказала учительница(у) написать детям сочинение про зиму и принести на следующий день в школу. На следующий день первым вызвали читать&lt;br /&gt;Вовочку. А Вовочка(В) ничего не сделал и читает с пустой тетрадки:&lt;br /&gt;Значит, ээм зима, э-э-э, значит мороз, речка замерзла...&lt;br /&gt;(У): ну, ну отлично, продолжай.&lt;br /&gt;(В): а на льду, волки ^%$бутся.&lt;br /&gt;(У): Вовочка ты что, как так можно, ведь не удобно же!&lt;br /&gt;(В): конечно неудобно, лапы разъезжаются.&lt;br /&gt;(У)в истерике: Вовочка, два!&lt;br /&gt;(В): конечно два, куда ж там третьему.&lt;/p&gt;&lt;!-- 100::1304 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Кнопка экстренного катапультирования из переполненного автобуса находится на бюстгальтере у контролерши.&lt;/p&gt;&lt;!-- 100::1302 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Из изречений В. В. Путина:&lt;br /&gt;(*) Общество не имеет права тюкать человека по бошке до гробовой доски.&lt;br /&gt;(*) Вот если можно - соединить отвертку и наукоемкое содержание.&lt;br /&gt;(*) Наблюдается тенденция, связанная с выдавливанием России из мирового океана.&lt;br /&gt;(*) Как говорят руководители &amp;quot;Газпрома&amp;quot; - жалко, просто жалко сжигать газ. Хоть сам в печку полезай.&lt;br /&gt;(*) Кто нас обидит - тот трех дней не проживет. (о МВФ).&lt;br /&gt;(*) Внедрение в преступную группировку произошло успешно. Шутка. (о назначении на пост премьера).&lt;br /&gt;(*) Вклад в человека - выгоден!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;Завел новый русский гарем. Ну тут как раз очередная презентация, короче гуляет с братвой целую неделю. В конце недели приходит смотритель гарема и говорит хозяину, что мол типа не мешало бы исполнить свой супружеский долг, а то и до бунта в гареме недалеко. НР говорит:&lt;br /&gt;- Зови всех !!!&lt;br /&gt;- Как всех ?&lt;br /&gt;- Всех! - я сказал.&lt;br /&gt;Приходит весь гарем. Выстроил НР их всех в ряд и говорит:&lt;br /&gt;- Раздевайтесь !&lt;br /&gt;Поворачивайтесь !&lt;br /&gt;Наклоняйтесь !&lt;br /&gt;Представляете картину? Подходит к каждой сзади и, целуя в зад, говорит:&lt;br /&gt;- ВСЕ, ЧТО МОГУ!&lt;br /&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;!-- 10::12345 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Купил новый русский &amp;quot;Мерседес-600&amp;quot;. Только решил прокатиться, как внутренний голос ему говорит:&lt;br /&gt;- В машине заложена бомба. Дай какому-нибудь бомжу ключи, пусть покатается, а ты посмотришь.&lt;br /&gt;Новый русский так и сделал. Бомж сел за руль и только его и видели. Через неделю новый русский купил еще один &amp;quot;Мерседес-600&amp;quot;. История повторяется.&lt;br /&gt;Еще через неделю новый русский купил еще одну машину. Внутренний голос опять тут как тут:&lt;br /&gt;- В машине бомба!&lt;br /&gt;- Да врешь ты все!&lt;br /&gt;- Да нет, в самом деле, на этот раз проведение ясно мне говорит об этом.&lt;br /&gt;Скрепя зубами новый русский отдает ключи. Бомж заводит машину, она тут же взрывается. Голос:&lt;br /&gt;- Черт возьми! Откуда взялась бомба?!&lt;/p&gt;&lt;!-- 10::3893 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Новый русский в лесу заблудился, стоит посреди поляны и говорит:&lt;br /&gt;- Ну чё, типа АУ!&lt;/p&gt;&lt;!-- 10::953 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Семья НР купается в озере, поблизости сидит рыбак - рыбу ловит. Вдруг рыбак услышал как НР зовет на помощь.&lt;br /&gt;- Помогите! Моя жена тонет, а я не умею плавать! Я дам вам сто баксов если вы мне поможете!&lt;br /&gt;Рыбак в десять сильных гребков оказывается рядом с тонущей женщиной и вытаскивает ее из воды. Потом обращается к НР.&lt;br /&gt;- Ну где моя сотня?&lt;br /&gt;- Ты знаешь, она так мельтешила в воде, что я подумал, что это моя жена, но я ошибся - это моя теща.&lt;br /&gt;- Эх, невезуха! Сколько я тебе должен?&lt;/p&gt;&lt;!-- 10::4745 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Говорят два волка:&lt;br /&gt;- Ты этих новых русских на ночь не ешь!&lt;br /&gt;- А что?&lt;br /&gt;- Да, потом всю ночь в животе пейджер звонит.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;div class="anek"&gt;&lt;div class="content" style="padding-right: 10px; padding-left: 10px; padding-bottom: 10px; padding-top: 10px"&gt;Поймали как-то русский шовинист и украинский националист бутылку с джинном.&lt;br /&gt;Джин пообещал выполнить по одному их желанию. Украинец:&lt;br /&gt;- Я хочу, шобы вокруг самостийной украины была стена, шоб ни один проклятый москаль не пролез&lt;br /&gt;- Хорошо, - говорит джинн, - уже сделано&lt;br /&gt;Русский:&lt;br /&gt;- А стена высокая?&lt;br /&gt;- Высокая, - отвечает джин&lt;br /&gt;- Широкая?&lt;br /&gt;- Широкая&lt;br /&gt;- Прочная?&lt;br /&gt;- Прочная&lt;br /&gt;- Ну, тогда заливай!&lt;br /&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;!-- 20::412 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Приезжает в провинциальный театр столичный режиссер ставить &amp;quot;Гамлета&amp;quot;.&lt;br /&gt;Смотрит труппу и говорит:&lt;br /&gt;- О, вот этот парень мне годится на главную роль! Как его фамилия?&lt;br /&gt;Ему отвечают:&lt;br /&gt;- Это Сидоров... Но, знаете, мы бы вам не советовали его брать... Вот возьмите Иванова или Петрова... Да кого угодно, только не Сидорова!..&lt;br /&gt;Режиссер:&lt;br /&gt;- Да нет, почему же? Он мне подходит. Пусть приходит завтра на первую читку...&lt;br /&gt;Короче, начинаются репетиции. Сидоров репетирует блестяще, идеально выполняет все режиссерские замечания и пожелания. Режиссер в восторге:&lt;br /&gt;&amp;quot;Вот Гамлет, о котором я мечтал всю жизнь! Это будет блистательный спектакль! И какой прекрасный, тонкий артист этот Сидоров! А мне еще советовали его не брать... Вот что значит актерская зависть!&amp;quot;...&lt;br /&gt;Через полгода изумительных репетиций - премьера. Режиссер садится в первый ряд.&lt;br /&gt;Открывается занавес. И тут начинается что-то необъяснимое: главный герой начинает делать все по-своему, ломает мизансцены, не исполняет ничего из того, о чем договорились - короче, ужас!&lt;br /&gt;В антракте режиссер с безумными глазами влетает к нему в гримерную и кричит:&lt;br /&gt;- Да что с тобой! Это кошмар!&lt;br /&gt;На что Сидоров гордо поворачивается и спокойно говорит:&lt;br /&gt;- Когда вы работали, я вам мешал?..&lt;/p&gt;&lt;!-- 20::9798 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Потерпел как-то раз корабль кораблекрушение, и спаслись только два моряка, завладевшие спасательной шлюпкой. Плывут они - еды нет, воды нет - умирают.&lt;br /&gt;Вдруг видят - плывет бутылка. Они, натурально, ее выловили, разгермитезировали, а оттуда - джинн.&lt;br /&gt;Д: Я могу выполнить только два желания, от каждого из вас по одному.&lt;br /&gt;С: Еды!!!&lt;br /&gt;И появилась у них провизия.&lt;br /&gt;М: А я бы хотел, чтобы океан воды превратился в океан пива!&lt;br /&gt;И сделал им Джин океан пива. И испарился.&lt;br /&gt;С: Ну вот, в следующий раз думай, козел! А пока нам придется писать в лодку!&lt;/p&gt;&lt;!-- 20::3588 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Жили-были старик со старухой у самого синего моря.&lt;br /&gt;Раз закинул старик в море невод, вытащил золотую рыбку и загадал желание.&lt;br /&gt;Прошло три года, а желание так и не появилось.&lt;/p&gt;&lt;!-- 20::9123 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;И явился в ночь под Рождество к юноше ангел. И сказал ангел:&lt;br /&gt;- Добрый я сегодня, о юноша, и выполню потому одно твое желание.&lt;br /&gt;Выбирай. Что хочешь ты? Богатства, равного которому нет ни у кого из живущих? Мудрости, ни с чем не сравнимой? Или любви такой, что зажигает звезды и сердца поэтов?&lt;br /&gt;И рассудительный юноша выбрал мудрость. Исполнил ангел желание. И спросил:&lt;br /&gt;- Ну а что ты скажешь теперь, о Мудрейший?&lt;br /&gt;И сказал Мудрейший:&lt;br /&gt;- Деньгами брать надо было!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Мужик звонит на работу приятелю. Секретарша:&lt;br /&gt;- А как Вас представить?&lt;br /&gt;Мужик (заигрывающе):&lt;br /&gt;- Ну, представьте меня в ванной.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;!-- 22::4702 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Приходит девушка наниматься на работу секретаршей, значить. Заходит в кабинет, а там сидит мужик и что-то пишет. Она начала объяснять, что она по объявлению и т. д. Он, не отрываясь от работы, достает из ящика письменного стола с надписью &amp;quot;Анкеты&amp;quot; маленький купальник, кидает его на стол и говорит:&lt;br /&gt;- Заполните!&lt;/p&gt;&lt;!-- 22::9839 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;- Девочки, у меня новый поклонник! - похвасталась молодая секретарша подругам из машбюро. - Он поцеловал меня и сказал: &amp;quot;Твои губы напоминают мне лепестки розы&amp;quot;.&lt;br /&gt;- А, Роберт из отдела сбыта!.. - сказали секретарши хором.&lt;/p&gt;&lt;!-- 22::5677 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Приходит девушка наниматься на работу секретаршей, значить. Заходит в кабинет, а там сидит мужик и что-то пишет. Она начала объяснять, что она по объявлению и т. д. Он, не отрываясь от работы, достает из ящика письменного стола с надписью &amp;quot;Анкеты&amp;quot; маленький купальник, кидает его на стол и говорит:&lt;br /&gt;- Заполните!&lt;/p&gt;&lt;!-- 22::1496 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Офис. Разгар рабочего дня. Телефонный звонок, секретарша поднимает трубку.&lt;br /&gt;- Добрый день. А Ивана Иваныча можно?&lt;br /&gt;- А вы знаете, он вышел... ой, вошел... ой, вышел... ой, опять вошел..&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Идет обезьяна по пустыне, жаpко, пить хочется.&lt;br /&gt;И вдpуг видит: стоит пальма, а на ней - кокос.&lt;br /&gt;Hу обезьяна начинает тpясти ее, а внутpенний голос говоpит:&lt;br /&gt;&amp;quot; Обезьяна, подумай ! &amp;quot;.&lt;br /&gt;Обезьяна подумала, взяла палку, сбила кокос и напилась ...&lt;br /&gt;Идет студент по пустыне, жаpко, пить хочется.&lt;br /&gt;И вдpуг видит: стоит пальма, а на ней - кокос.&lt;br /&gt;Hу студент начинает тpясти ее, а внутpенний голос говоpит:&lt;br /&gt;&amp;quot; Студент, подумай ! &amp;quot;.&lt;br /&gt;- Чего тут думать, тpясти надо !&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;!-- 2::8095 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Стоят два професора-физика на перемене между занятиями, курят, обсуждають лекции которые прочитали или собираются читать.&lt;br /&gt;Проходит мимо них довольно прелесное создание противоположного пола, они долго провожают ее взглядом и тут один произносит:&lt;br /&gt;- Вот веть, как интересно атомы сгрупировались.&lt;/p&gt;&lt;!-- 2::9338 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Едет студент в тpамвае и плачет. Подходит к нему бабка и спpашивает:&lt;br /&gt;- Почему плачете малодой человек?&lt;br /&gt;- Да я толончик потеpял.&lt;br /&gt;- Hе плачь, я тебе свой талончик дам.&lt;br /&gt;- Hе надо, в моем был завтpак завеpнут.&lt;/p&gt;&lt;!-- 2::12376 --&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Студент тонет на экзамене. И говорит профессору:&lt;br /&gt;- Давайте, я Вам задам вопрос - если ответите, я иду на пересдачу, если нет&lt;br /&gt;- получаю 3.&lt;br /&gt;- Задавайте.&lt;br /&gt;- Как загнать земляного червя в землю?&lt;br /&gt;- Ну, не знаю...&lt;br /&gt;- Смазать эпоксидкой, а потом забить молотком.&lt;br /&gt;Через пару дней при встрече профессор окликает студента:&lt;br /&gt;- Давайте Вашу зачетку.&lt;br /&gt;Исправляет 3 на 5 со словами:&lt;br /&gt;- Это Вам от нашей кафедры&lt;br /&gt;Дает бутылку шампанского и цветы:&lt;br /&gt;- Бутылка от меня, а цветы - от моей жены.&lt;/p&gt;&lt;!-- 2::10554 --&gt;&lt;div class="anek"&gt;&lt;div class="content" style="padding-right: 10px; padding-left: 10px; padding-bottom: 10px; padding-top: 10px"&gt;&lt;div class="anek"&gt;&lt;div class="content" style="padding-right: 10px; padding-left: 10px; padding-bottom: 10px; padding-top: 10px"&gt;&lt;div class="anek"&gt;&lt;div class="content" style="padding-right: 10px; padding-left: 10px; padding-bottom: 10px; padding-top: 10px"&gt;&lt;div class="anek"&gt;&lt;div class="content" style="padding-right: 10px; padding-left: 10px; padding-bottom: 10px; padding-top: 10px"&gt;&lt;div class="anek"&gt;&lt;div class="content" style="padding-right: 10px; padding-left: 10px; padding-bottom: 10px; padding-top: 10px"&gt;&lt;div class="anek"&gt;Жена будит мужа:&lt;br /&gt;- Дорогой, вставай!&lt;br /&gt;- Что? Опять?!!!&lt;br /&gt;- Нет, милый, на работу пора.&lt;br /&gt;- Ур-ра!!!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Мой муж - моряк. Одиннадцать месяцев в году он в море и лишь месяц &lt;br /&gt;на берегу.&lt;br /&gt;- О, представляю, как вы мучаетесь.&lt;br /&gt;- Ничего страшного, он половину отпуска проводит у родителей.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Это ужасно! - ругается жена. - Ты стал часто приходить за полночь, &lt;br /&gt;будишь меня, и я долго не могу уснуть!&lt;br /&gt;- Давай мне больше денег, - соглашается муж, - и я буду приходить &lt;br /&gt;утром!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Вы счастливы в своей семейной жизни?&lt;br /&gt;- О, да! Мы так крепко любим друг друга, что уже три раза откладывали &lt;br /&gt;развод!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Женщина жалуется врачу на совершенно бесчеловечное поведение мужа &lt;br /&gt;в сексуальной жизни:&lt;br /&gt;- Недавно мы занимались с ним любовью, и в этот момент раздался &lt;br /&gt;звонок в дверь!&lt;br /&gt;- И что же, он бросил вас в такой момент и пошел открывать?!&lt;br /&gt;- Хуже, доктор... Он потащил меня с собой!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Значит, мебель и все домашние вещи мы разделим поровну безо всяких &lt;br /&gt;скандалов. Ты согласна?&lt;br /&gt;- Конечно.&lt;br /&gt;- И давай договоримся, что мы сохраним нормальные человеческие &lt;br /&gt;отношения. Если встретимся, спокойно поздороваемся...&lt;br /&gt;- Обязательно.&lt;br /&gt;- И во время самого развода мы будем вести себя корректно, без всяких &lt;br /&gt;выпадов и упреков. Согласна?&lt;br /&gt;- Согласна.&lt;br /&gt;- Ну и прекрасно. Осталось решить, на какой день мы назначим свадьбу...&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Почему Мария не выходит замуж?&lt;br /&gt;- Она ждет свой идеал мужчины.&lt;br /&gt;- И каков же этот идеал?&lt;br /&gt;- Это мужчина, который захочет жениться на ней.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Муж читает книгу, жена - газету.&lt;br /&gt;- Потрясающе! - вдруг восклицает она. - Один мужчина днем &lt;br /&gt;познакомился с женщиной, вечером женился на ней, а на следующее утро убил &lt;br /&gt;ее!&lt;br /&gt;- Ничего особенного, - флегматично замечает муж. - Утро вечера &lt;br /&gt;мудренее.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;- Какой хронический дефект речи у блондинок?&lt;br /&gt;- Не умеют говорить &amp;quot;нет&amp;quot;.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Когда законно стрелять блондинке в голову?&lt;br /&gt;- Когда у вас есть насос, чтобы снова надуть ее.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Как измерить уровень интеллекта блондинки?&lt;br /&gt;- Воткнуть манометр в ухо.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Если блондинка и брюнетка упадут с крыши, кто разобьется раньше?&lt;br /&gt;- Брюнетка. Блондинка остановится и будет спрашивать направление.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Чем отличается блондинка от &amp;quot;Porshe&amp;quot;?&lt;br /&gt;- &amp;quot;Porshe&amp;quot; не нужно представлять друзьям.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Чем отличается блондинка от зубной щетки?&lt;br /&gt;- Даже лучшему другу вы не дадите пользоваться вашей зубной щеткой.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Почему блондинка меняет своему ребенку Памперсы раз в месяц?&lt;br /&gt;- На пакете ведь написано до 3 кг.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Как утопить блондинку?&lt;br /&gt;- Бросить зеркальце на дно бассейна.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;В одесском порту под опрокинутой лодкой укрылись двое биндюжников. &lt;br /&gt;Они без интереса смотрят, как швартуется иностранец. Вдруг по трапу сходит &lt;br /&gt;негр в белом смокинге, белых перчатках и белом цилиндре.&lt;br /&gt;- Гляди, Жора, дикарь!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Одессита знакомят с двумя восточными людьми.&lt;br /&gt;- Айвас, - представляется один, - по-русски - Вася.&lt;br /&gt;- Акоп, - говорит другой, - по-русски, по-русски...&lt;br /&gt;- По-русски - траншей, - помогает одессит.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;В Одессе. Жена готовит на кухне, а муж колет во дворе дрова. Вдруг &lt;br /&gt;раздается пушечный выстрел. Жена высовывается в окошко:&lt;br /&gt;- Абрам, почему стреляла пушка? Что, мясо привезли?&lt;br /&gt;- Да нет, это начальство из Москвы приехало.&lt;br /&gt;Через несколько минут снова выстрел.&lt;br /&gt;- Абрам, что мясо привезли?&lt;br /&gt;- Я же сказал, начальство из Москвы приехало.&lt;br /&gt;- А что, первый раз не попали?&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;В одесском порту стоит пароход, на борту надпись: &amp;quot;На Израиль&amp;quot;. Евреи &lt;br /&gt;идут на него сутки, вторые. На третьи сутки один пожилой еврей подошел и &lt;br /&gt;спрашивает матроса:&lt;br /&gt;- Он у вас что, безразмерный?&lt;br /&gt;- Нет, он у нас бездонный.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- За что Брежнев получил последний орден?&lt;br /&gt;- За освобождение Одессы от евреев.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Одесский кооператив &amp;quot;Рабинович и Ко&amp;quot; задолжал киевскому кооперативу &lt;br /&gt;&amp;quot;Петренко и сын&amp;quot; сумасшедшую сумму в 724 рубля. Поставленный в &lt;br /&gt;некрасивое положение перед компаньонами, Петренко прибегает на &lt;br /&gt;Главпочтамт и царапает на двух бланках телеграмму: &amp;quot;ИЗЗА СРЫВА СРОКОВ &lt;br /&gt;ВОПРЕКИ ОБЯЗАТЕЛЬСТВАМ ВАШЕЙ СТОРОНОЙ НАШЕЙ СТОРОНЕ ПО &lt;br /&gt;ДОГОВОРАМ ПРИЛОЖЕНИЯМ ДОГОВОРАМ ДОПОЛНЕНИЯМ &lt;br /&gt;ДОГОВОРАМ СУММА ОГОВОРЕННАЯ ПУНКТАМИ...&amp;quot; и т.д., и т.д.&lt;br /&gt;Телеграфист, вычитав текст, решает вмешаться:&lt;br /&gt;- Послушайте, деловые телеграммы так не пишут! Вы разоритесь на &lt;br /&gt;почтовых услугах, но своих денег не получите...&lt;br /&gt;- А как надо писать?..&lt;br /&gt;Телеграфист отрывает поле от газеты и на этом клочке пишет: &amp;quot;ОДЕССА &lt;br /&gt;РАБИНОВИЧУ НУ?&amp;quot;&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Одесса 2000 года. Разговор в очереди:&lt;br /&gt;- Посмотрите вон на того гражданина. По-моему, он еврей!&lt;br /&gt;- Не может быть! Все евреи давно уехали!&lt;br /&gt;- А мне кажется, еврей. Давайте спросим.&lt;br /&gt;- Товарищ, извиняюсь, вы случайно не еврей?!&lt;br /&gt;- Я?? Еврей?? Поц я, а не еврей!!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;На одесском Привозе. Продает рыбу пожилая еврейка. Покупатель:&lt;br /&gt;- Кефаль?&lt;br /&gt;- Форель!&lt;br /&gt;- Свежая?&lt;br /&gt;- Живая!&lt;br /&gt;- А почему не шевелится?&lt;br /&gt;- Спит.&lt;br /&gt;- А пахнет почему?&lt;br /&gt;- Слушайте, молодой человек, вы, когда спите, за свои действия &lt;br /&gt;отвечаете?&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;Утренний разговор двух новых русских.&lt;br /&gt;- Ты зачем вчера в баре арабу три &amp;quot;лимона&amp;quot; дал и просил, чтобы он тебе &lt;br /&gt;с родины валенки привез?&lt;br /&gt;- Да-а-а, погуляли...&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Двое новых русских собираются на рыбалку, но уже холодно - пора на &lt;br /&gt;зимнюю! Первый второму напоминает, что у него нет ледобура, валенок, &lt;br /&gt;зимних удочек и прочего необходимого.&lt;br /&gt;- Ну и что, какая разница, лишь бы рыба клевала.&lt;br /&gt;- Ты же замерзнешь!&lt;br /&gt;- Ну да, я с детства холод не люблю!&lt;br /&gt;- Ну, а как же тогда зимняя рыбалка, по первому льду?&lt;br /&gt;- &amp;quot;Как, как&amp;quot; - та же зимняя, что и летняя, но... на Красном Море!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Два новых русских встречаются после долгой разлуки.&lt;br /&gt;- Ты кем работаешь?&lt;br /&gt;- Да вот, понимаешь, киллером. А ты?&lt;br /&gt;- А я банкир теперь.&lt;br /&gt;- Хм... Ну, тогда еще встретимся!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Возле стройки тормозит &amp;quot;Мерседес&amp;quot;, из окошка высовывается новый &lt;br /&gt;русский и предлагает рабочим:&lt;br /&gt;- Мужики, нужен рубероид, даю сотню баксов! Что еще можете &lt;br /&gt;толкнуть?&lt;br /&gt;Те ошалели от неожиданности:&lt;br /&gt;- Все! Кирпич, цемент, стекло, прораба...&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Сын нового русского приходит к отцу:&lt;br /&gt;- Пап, а у соседа Вовки в школе сифилис нашли!&lt;br /&gt;- Базара нет, сделаем тебе еще круче!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Сидят двое новых русских в концертном зале, слушают.&lt;br /&gt;- Слышь, это Бах или Бетховен?&lt;br /&gt;- Незнаю, он к нам спиной стоит.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Новый русский заваливается к директору одной фирмы на работу. Все &lt;br /&gt;как полагается - сотовый телефон, малиновый пиджак, и т.д. Директора нет на &lt;br /&gt;месте. Секретарша предлагает:&lt;br /&gt;- Вы телефон оставьте, он позвонит.&lt;br /&gt;- Да ты что, дура, ошалела, труба тыщу баксов стоит!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Новый русский достал плошку, туда налил воды, ароматических масел, &lt;br /&gt;лепестки розы положил, травы разные. Час держал там руки, полоскал. Потом &lt;br /&gt;достал пилку, поточил ногти со всех сторон. Тоже около часа. После этого стал &lt;br /&gt;покрывать ногти бесцветным лаком, чтоб блестели. Еще час угробил. Потом, &lt;br /&gt;после 3-х часового маникюра, лег спать. Утром встает - под ногтями грязища и &lt;br /&gt;воняют пальцы. Посмотрел он на это дело и говорит:&lt;br /&gt;- Мля!!! Опять во сне чесался!!!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;Трамвай стоит и никуда не едет вот уже 15 мин. Все&lt;br /&gt;нервничают. Один дедуля спрашивает,&lt;br /&gt;- Ну че у него там стряслось?!&lt;br /&gt;На что парнишка лет 14-ти отвечает:&lt;br /&gt;- Колесо спустило, отец.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Едет автобус, народу в нем как кильки в банке. В автобусе&lt;br /&gt;прижаты друг к другу низенький лысый и высокий. Высокий&lt;br /&gt;держит над головой лысого кулек. Через некоторое время из&lt;br /&gt;кулька начинает капать на голову лысому. Тот слизнув со&lt;br /&gt;своего лица стекающую каплю спрашивает высокого:&lt;br /&gt;- Что соленые огурчики везем?&lt;br /&gt;- Да нет, щенка купил.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;В автобусе.&lt;br /&gt;- Простите,я в ту сторону еду?&lt;br /&gt;- Да&lt;br /&gt;- Спасибо.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;В автобусе.&lt;br /&gt;- Извините, Вы выходите?&lt;br /&gt;- Да.&lt;br /&gt;- А перед Вами выходят?&lt;br /&gt;- Да.&lt;br /&gt;- А Вы у них спрашивали?&lt;br /&gt;- Да.&lt;br /&gt;- И что они Вам ответили?&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Девушка, вы выходите?&lt;br /&gt;- Выходят только замуж ...&lt;br /&gt;- Ну тогда, вы сходите?&lt;br /&gt;- Сходят с ума!&lt;br /&gt;- Но, простите, что же вы тогда делаете?&lt;br /&gt;- Вылазю.&lt;br /&gt;- Сднем рождения!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Пошел как-то хиппи на работу - троллейбусы водить. Вот&lt;br /&gt;пассажиры едут, а он им по динамику и говорит:&lt;br /&gt;- Пипл, проклоцывайте ваши тикеты ! Непроклоцанный тикет -&lt;br /&gt;это стремно, пипл. Это уменьшает ваш прайс на три юкса и&lt;br /&gt;ведет к гнилому базару. А проклоцанный тикет - клевая&lt;br /&gt;отмазка от ментов, контры и прочего стрема!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Двухэтажный автобус налетел на фонарный столб.&lt;br /&gt;- Как это вы ухитрились? - спрашивает полисмен у шофера.&lt;br /&gt;- А я проверял билеты на втором этаже...&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Автобус битком набит пассажирами. Один мужчина стоит на&lt;br /&gt;подножке и говорит:&lt;br /&gt;- Товарищи, потеснитесь. Иначе по головам пойду!&lt;br /&gt;Лысый мужик отвечает ему, поглаживая лысину мокрой ладошкой:&lt;br /&gt;- Да чтоб ты поскользнулся!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;Встречаются двое:&lt;br /&gt;- Привет! Чего такой грустный???&lt;br /&gt;- Зуб болит!&lt;br /&gt;- Так сходи к стоматологу!&lt;br /&gt;- Да боюсь я их!&lt;br /&gt;- Ну, тогда иди на станцию, привяжи нитку к зубу и к поезду. Поезд &lt;br /&gt;дернет, и нормально!&lt;br /&gt;Через пару дней встречаются опять:&lt;br /&gt;- Ну, как дела? Как зуб?&lt;br /&gt;- Сесть стук оторвал!&lt;br /&gt;- Шесть зубов?!?!?!&lt;br /&gt;- Нееее! Сесть вагонов! А субы мне усе масынист повыбивал!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Зубной врач никак не мог получить деньги от своего клиента, которому &lt;br /&gt;он сделал вставные челюсти еще год тому назад. Посылая ему счета чуть ли не &lt;br /&gt;каждый месяц, врач не получал никакого ответа.&lt;br /&gt;- А почему бы тебе не встретиться с ним лично и не потребовать деньги?&lt;br /&gt;- Потребовать деньги? - рассердился доктор. - Да он не только отказался &lt;br /&gt;мне платить, но и нахально бросил в меня теми самыми зубами, что я ему &lt;br /&gt;изготовил!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Ну же, мой маленький, открой ротик и скажи &amp;quot;А-а-а&amp;quot;, чтобы этот гадкий &lt;br /&gt;доктор смог вынуть свой палей из твоего ротика.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Зубной врач зашел в фотоателье и попросил сфотографировать его на &lt;br /&gt;карточку, которую он собирался подарить своей любимой. Фотография вышла &lt;br /&gt;ужасной. Дантист, затаив обиду, решил отомстить фотографу, но никак не мог &lt;br /&gt;придумать, каким образом. Наконец представился случай: фотограф явился к &lt;br /&gt;нему поставить коронку. Дантист энергично принялся за работу, и, когда &lt;br /&gt;фотограф взвыл от боли, он отступил от него на пару шагов, критически &lt;br /&gt;оглядел его и торжественно промолвил:&lt;br /&gt;- Так, так, а где же ваша улыбка?&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Приходит девушка к стоматологу, садится в кресло и снимает трусы. &lt;br /&gt;Стоматолог:&lt;br /&gt;- Что?!?!&lt;br /&gt;- Доктор, у меня там какие-то маленькие завелись, так вырвите им зубы, а &lt;br /&gt;то очень больно кусаются!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;В поликлинике в дверь с надписью &amp;quot;СТОМАТОЛОГ&amp;quot; просовывается &lt;br /&gt;женская голова:&lt;br /&gt;- Скажите, доктор, где здесь аборты делают?&lt;br /&gt;- Проходите, садитесь в кресло...&lt;br /&gt;- Как, ведь Вы же дантист!&lt;br /&gt;- Да какая разница, метр выше, метр ниже....&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;&lt;p&gt;- Весьма сожалею, мадам, но я вынужден потребовать у вас 50 франков за &lt;br /&gt;этот зуб, что я вытащил у вашего сына.&lt;br /&gt;- 50 франков? Но вы же сказали, что это будет стоить 10!&lt;br /&gt;- Да, конечно, но ваш паренек так кричал, что из приемной сбежало &lt;br /&gt;четверо пациентов.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Обкурился уж и пополз. И так ползет и эдак, и боком, и на спине, и &lt;br /&gt;хвостом вперед. А под конец коброй выгнулся, стоит, покачивается и говорит:&lt;br /&gt;- Ну и забрало, вот ведь забрало-то!!!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Идет наркоман обкуренный. К нему подваливает пацан и спрашивает:&lt;br /&gt;- Дяденька, скажи, сколько сейчас времени?&lt;br /&gt;- Сколько сейчас времени, если тебя это прикалывает, мальчик.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Стоит парень, на руке план, забивает косяк. Подходит мусор, накрывает &lt;br /&gt;ладонь парня своей:&lt;br /&gt;- А вот и статья!&lt;br /&gt;Парень переворачивает обе ладони, и весь план оказывается на ладони у &lt;br /&gt;мусора:&lt;br /&gt;- Смотря кому!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Стоит парень, на руке план, забивает косяк. Подходит мусор, показывает &lt;br /&gt;на руку:&lt;br /&gt;- Вот и статья!&lt;br /&gt;Парень дует на руку и сдувает весь план:&lt;br /&gt;- А вот и нет статьи!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Сидит в автобусе готовый наркоман. Подходит дед без ноги.&lt;br /&gt;- Парень, я ногу потерял...&lt;br /&gt;- Ну...&lt;br /&gt;- Молодой человек, я ногу потерял...&lt;br /&gt;- Ну...&lt;br /&gt;- Я ногу потерял!&lt;br /&gt;- Вот достал, не видел я твоей ноги!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;На свадьбе у наркомана. Тамада:&lt;br /&gt;- Все в вену попали?&lt;br /&gt;- Да, да...&lt;br /&gt;- Тогда ГОРЬКО!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Поймали как-то раз немцы нашего разведчика. Ну, он человек упрямый &lt;br /&gt;оказался. Они его в газовую камеру. Ну, он, конечно, упирается, за дверь &lt;br /&gt;цепляется. А в камере наркоман сидит и так жалобно стонет:&lt;br /&gt;- Ты, мужик определяйся: туда или сюда, а то кайф выходит.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;В больничную палату заходит человек со словами:&lt;br /&gt;- Кто сдавал анализы такого-то числа?&lt;br /&gt;- Я сдавал, - отвечает больной.&lt;br /&gt;- Какой у вас рост?&lt;br /&gt;- Метр шестьдесят пять.&lt;br /&gt;Человек поворачивается и уходит. Больной вслед:&lt;br /&gt;- Доктор, а как же мои анализы?&lt;br /&gt;- Я не доктор. Я - плотник.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;После операции:&lt;br /&gt;- Доктор, это вы мне голову после авиакатастрофы пришивали?&lt;br /&gt;- Я. Есть претензии к качеству шва?&lt;br /&gt;- Нет, доктор, шов хороший, но это не моя голова...&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Операционная. Идет операция.&lt;br /&gt;Из-под операционного стола:&lt;br /&gt;- Мяу!&lt;br /&gt;Хирург:&lt;br /&gt;- Брысь!&lt;br /&gt;Из-под стола снова:&lt;br /&gt;- Мяу!&lt;br /&gt;- Пошла вон!&lt;br /&gt;Снова:&lt;br /&gt;- Мяу!&lt;br /&gt;Хирург, отрезая что-то у пациента и бросая под стол:&lt;br /&gt;- Да на, подавись!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Медсестра заводит карточку пациентки.&lt;br /&gt;- Замужем?&lt;br /&gt;- Да. Второй раз.&lt;br /&gt;- Дети есть?&lt;br /&gt;- Шестеро. Двое от первого мужа. Двое от второго. И двое&lt;br /&gt;лично мои.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Мать ждет около операционной, когда про оперируют ее сына.&lt;br /&gt;Дверь операционной раскрывается, выходит усталый хирург. Мать&lt;br /&gt;спрашивает:&lt;br /&gt;- Ну что, как прошла операция?&lt;br /&gt;Хирург, удивленно:&lt;br /&gt;- Операция?! Вообще-то я делал вскрытие.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Доктор, - говорит ассистент, - пациент Ларю из второй палаты&lt;br /&gt;скверно себя чувствует.&lt;br /&gt;- Надо говорить: &amp;quot;Пациент Ларю думает, что скверно себя&lt;br /&gt;чувствует&amp;quot;.&lt;br /&gt;Это новейший взгляд на сущность болезней. На следующий день&lt;br /&gt;ассистент подходит к доктору.&lt;br /&gt;- Доктор, пациент Ларю из второй палаты думает, что он умер.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Что делать, профессор, все готово к операции, а пациента еще&lt;br /&gt;нет.&lt;br /&gt;- Это ничего, начнем без него.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Врач на обходе говорит больному:&lt;br /&gt;- У меня для вас есть две новости: плохая и хорошая. С какой&lt;br /&gt;начать?&lt;br /&gt;- Начните с плохой.&lt;br /&gt;- Мы вам отрезали правую ногу вместо левой.&lt;br /&gt;- Ну, а хорошая?&lt;br /&gt;- Хорошая новость в том, что мы и левую ногу не должны были&lt;br /&gt;резать.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;br /&gt;&amp;nbsp;&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Женщина на привокзальной площади ищет машину, чтоб уехать. Видит &lt;br /&gt;на стоянке такси машину. Подходит к шоферу:&lt;br /&gt;- Повезёте?&lt;br /&gt;- Повезу.&lt;br /&gt;- А это такси?&lt;br /&gt;- Да, такси.&lt;br /&gt;- А почему шашечек нет?&lt;br /&gt;- Слушай, тётка, тебе надо ехать или шашечки?&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Директор одной станции техобслуживания вызывал зависть всех своих &lt;br /&gt;конкурентов, потому что за короткий период его доходы возросли в пять раз. &lt;br /&gt;Один из конкурентов разведал, в чем тут дело.&lt;br /&gt;- Ну и хитер же этот тип! - рассказывает он. - Нашел четырех &lt;br /&gt;ослепительных девушек, которые обслуживают его клиентов, и развесил &lt;br /&gt;повсюду лозунги: &amp;quot;Каждый раз, как только поднимаются цены на бензин, наши &lt;br /&gt;юбки становятся короче&amp;quot;.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Едет мужик в лифте небоскреба, ехать скучно... Мужик спрашивает у &lt;br /&gt;лифтера:&lt;br /&gt;- Наверное у вас очень тяжелая работа?&lt;br /&gt;- Да, сэр.&lt;br /&gt;- А что самое тяжелое в вашей работе, наверное, подъемы?&lt;br /&gt;- Нет сэр.&lt;br /&gt;- Ну тогда, наверное, спуски?&lt;br /&gt;- Нет, сэр.&lt;br /&gt;- Ну а что же тогда?&lt;br /&gt;- Вопросы сэр. Исключительно дурацкие вопросы.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;- Не понимаю, почему у вас полотер справился с работой за два дня, а с &lt;br /&gt;нашей квартирой возится уже целую неделю...&lt;br /&gt;- Так это же ясно. Моей дочери пять, а вашей восемнадцать лет.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Авторучка Смита сломалась, и на верхнем карманчике его рубашки &lt;br /&gt;образовалось красное пятно. Жена понесла рубашку в чистку. Приемщик долго &lt;br /&gt;смотрел на пятно, затем сказал:&lt;br /&gt;- Неплохой выстрел, мадам!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;В химчистке:&lt;br /&gt;- Скажите, - спрашивает клиентка, - после чистки свитер не сядет?&lt;br /&gt;- А он вам мал или велик?&lt;br /&gt;- Нет, немного великоват.&lt;br /&gt;- Тогда, конечно, сядет.&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;div class="anek"&gt;Клиентка в прачечной:&lt;br /&gt;- Посмотрите, что вы натворили!&lt;br /&gt;- Я не вижу ничего плохого. Наоборот, хорошо выстиранные белые &lt;br /&gt;кружева.&lt;br /&gt;- Кружева?! Это была простыня!&lt;/div&gt;&lt;div class="newanek"&gt;***&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;&lt;br /&gt;Если пришёл в первом часу ночи домой &lt;a target="_blank" href="http://anekdotov.net/trezv/"&gt;пьяный&lt;/a&gt; от &lt;a target="_blank" href="http://www.gut.ru/"&gt;любовницы&lt;/a&gt;,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;а жена и тёща делают вид, что ничего не произошло - значит, еда отравлена,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;топор наточен: спать нельзя!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Стынет Болгария, холодно в Вене,&lt;br /&gt;Мёрзнут поляки в каждом селении,&lt;br /&gt;Трубы полопались даже в Марселе,&lt;br /&gt;Б**ди бастуют в голландском борделе,&lt;br /&gt;Мёрзнут французики, как под Москвою -&lt;br /&gt;Спорят славяне промежду собой...&lt;/p&gt;&lt;div class="submenu"&gt;&lt;div class="vote floatright small darkgrey" title="Рейтинг +56"&gt;&lt;div class="rateContainer" title="авторизируйтесь, чтобы проголосовать"&gt;&lt;div class="rateBox"&gt;&lt;div class="rateBar" style="width: 40%"&gt;&amp;nbsp;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;&lt;/div&gt;Приходит муж домой, жена бросается на шею и жалобно: - Вась, а Вась, давай в ресторан сходим?&lt;/div&gt;&lt;p&gt;- Ты че, дура, сдурела?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Вась, так у нас сегодня юбилей, 10 лет как поженились.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- А..., так у нас денег нет.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Вась, я вот тут немного за 10 лет подсобирала, на ресторан хватит.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Так мне нечего надеть. - А я у Ваньки, соседа, одолжила тебе смокинг.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Так тебе нечего надеть.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- А мне Любка ради такого случая платье вечернее сшила.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Ладно, пойдем. Подходят к ресторану, у входа швейцар:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Здравствуйте, Вася! - Тсс... я сегодня с женой. Метрдотель: - Вась, столик как обычно&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Тсс... я сегодня с женой. Официант: - Вась, все по-старому, сию минутку... - Тсс... я с женой.&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Стриптизерша: - Ну, кто самый смелый дернуть последний шнурочек на бикини?&lt;/p&gt;&lt;p&gt;...Весь зал хором: - ВАСЯ, ВАСЯ, ВАСЯ!!!!!!&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Жена встает, дает Васе пощечину, выбегает, садится в такси,&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Вася за ней, на ходу заскакивает, и жена его начинает пилить:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;- Ты..., я тебе так верила, а ты козел, и т.д. Таксист поворачивается и говорит:&lt;/p&gt;&lt;p&gt;-...Ну и стерву ты сегодня снял, ВАСЯ!!!...&lt;/p&gt;&lt;p&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&lt;p&gt;Едет по городу 600 мерс, аккуратно так,&lt;br /&gt;не торопится, правил не нарушает.&lt;br /&gt;Останавливает его гаишник, а там за рулем -&lt;br /&gt;немецкая овчарка.&lt;br /&gt;- Ваши права?&lt;br /&gt;Собака открывает бардачек, берет в зубы права и дает ГАИшнкику.&lt;br /&gt;- Это не ваши права! Сто баксов штрафа!&lt;br /&gt;Собака открывает бордачек, берет в зубы сто баксов и дает ГАИшнику.&lt;br /&gt;Тот отдает честь и отпускает машину. Мерс свободно катит дальше.&lt;br /&gt;Напарник ГАИшника в осадке:&lt;br /&gt;- Ни хрена себе, собака за рулем! Ты зачем ее отпустил?&lt;br /&gt;- Ничего, пусть едет. Уж лучше собака за рулем, чем тот гребаный козел,&lt;br /&gt;который на заднем сиденье в отрубе валяется!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Ну мужик на заправке заправляется короче. Вставил &amp;quot;пистолет&amp;quot; .....&lt;br /&gt;Тут джип с &amp;quot;братками&amp;quot; подлетает выскакивают братки вытакскивают у него из бакак&lt;br /&gt;&amp;quot;пистолет&amp;quot; из машины и себе в бак.&lt;br /&gt;- Короче ты заплатил, а мы заправимся&lt;br /&gt;Ну мужик спокойненько открывает богажник своего жигуленка достает &amp;quot;колашников&amp;quot;&lt;br /&gt;дает очередь......&lt;br /&gt;Ну в общем кладет всех &amp;quot;братков&amp;quot;&lt;br /&gt;Остается в живых водитель Джипа. Выползает и говорит.&lt;br /&gt;-Слухай братишка ты что, в натуре сделал? Сейчас ведь менты подъедут тебя же здесь&lt;br /&gt;похоронят.&lt;br /&gt;-Не похоронят. У меня лицензия есть на отстрел &amp;quot;зверей&amp;quot;&lt;br /&gt;-Да ну?&lt;br /&gt;-Да на посмотри.&lt;br /&gt;Ну показывает ему лицензию в которой написано, что имеет права убивать &amp;quot;зверей&amp;quot;,&lt;br /&gt;&amp;quot;братков&amp;quot; ну и в общем всякую шваль.&lt;br /&gt;Браток увидел и говорит.&lt;br /&gt;-Где взял?&lt;br /&gt;-Да вот, в отделении каждому желающему выдают.&lt;br /&gt;В каком?....&lt;br /&gt;Ну мужик ему адресс дал.&lt;br /&gt;Тот садится в джип, братков своих мертвых (мужиком заваленных)&lt;br /&gt;оставляет и пулей в то отделение. Приезжает дает &amp;quot;бабки&amp;quot;. Ему лицензию выдают.&lt;br /&gt;Ну в общем все нормально. На радостях едет &amp;quot;браток&amp;quot; и думает. Испытать бы надо.&lt;br /&gt;Ну короче приезжает на один из овощных рынко. Ни слова не говоря достает &amp;quot;калаш&amp;quot;&lt;br /&gt;и довай по &amp;quot;айзерам&amp;quot; да по &amp;quot;обезьянам черномазым&amp;quot; палить. Три рожка &amp;quot;высадил&amp;quot;.&lt;br /&gt;Всех положил. Тут ОМОН влетает. Руки ему давай выкручивать. Ну браток естественно им..&lt;br /&gt;-Да вы чо в натуре? Я же свой у меня и лицензия есть на отстрел &amp;quot;зверей&amp;quot;&lt;br /&gt;-Где?&lt;br /&gt;Да в кармане.&lt;br /&gt;Ну ОМОНовцы обыскали. Читают.... А потом....&lt;br /&gt;-Ну в общем все правильно. Лицензия на отстрел &amp;quot;зверей&amp;quot; есть,&lt;br /&gt;но какого хрена тебя в заповедник занесло?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Жена НР жалуется подруге:&lt;br /&gt;- Представляешь, недавно прошу у него 200 долларов на салон красоты,&lt;br /&gt;а он, сволочь, посмотрел на меня - и дал 500.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Новый русский решил жениться.&lt;br /&gt;Будущая теща недовольна выбором дочери:&lt;br /&gt;&amp;quot;Да ты ж бездарь, ты ж в доме пальцем о палец не ударишь,&lt;br /&gt;ты ж даже гвоздя не забъёшь...&amp;quot; Новый русский: &amp;quot;Ну, мамаша, это вы наехали!&lt;br /&gt;Ну-ка, дайте адрес этого Гвоздя?...&amp;quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Беседуют двое Новых Русских.&lt;br /&gt;Первый: Вован, в натуре, а что за кенты такие - Бах и Бетховен?&lt;br /&gt;Второй: Ну ты лох... Они же музон для мобильников(сотовых) пишут!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Выходит утром ГАИшник на дорогу, голова после вчерашнего раскалывается.&lt;br /&gt;Смотрит - джип несётся. Ну, он остановил его с целью сбора средств на&lt;br /&gt;опохмел. Смотрит, а там бомж сидит. Документы проверил - правда, бомжа&lt;br /&gt;машина. Ну, мент его спрашивает:&lt;br /&gt;- Ты же бомж. Ты где такую крутую тачку взял?&lt;br /&gt;- А мне пьяные новые русские предложили, если я их рассмешу - джип мой.&lt;br /&gt;Ну,я их и рассмешил.&lt;br /&gt;- А как?&lt;br /&gt;- Да я одному лысому на голову насрал, у него сразу волосы выросли, вот умора была.&lt;br /&gt;Мент шапку снимает, там лысина. Он и говорит:&lt;br /&gt;- А ты мне так насрать можешь?&lt;br /&gt;- Могу.&lt;br /&gt;Бомж срe:т менту на лысину, a из кустов раздаётся хохот и крик:&lt;br /&gt;- Не, ну ваще, да я ему ещё и хату подарю!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Судачат две старушки.&lt;br /&gt;Первая: Вот говорят, все новые русские - невоспитанные бандиты.&lt;br /&gt;А у меня сосед, Василий Петрович, новый русский, - совсем другой.&lt;br /&gt;Вежливый, хозяйственный, в области консервирования огурчиков экспериментами занимается.&lt;br /&gt;Вот только с множественным числом имен существительных у него не все в порядке.&lt;br /&gt;Вторая: Это как?&lt;br /&gt;Первая: Иду я вчера, встречаю его на улице, а Василий Петрович мне и говорит:&lt;br /&gt;&amp;quot;Марь Иванна, извольте к нам на обед водочки искушать&amp;quot;.&lt;br /&gt;Я его спрашиваю:&lt;br /&gt;&amp;quot;А в честь какого праздника?&amp;quot; А Василий Петрович отвечает:&lt;br /&gt;&amp;quot;Мы Огурца сегодня замочили!&amp;quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Новый русский в милиции:&lt;br /&gt;- На моей новенькой машине хулиганы написали неприличное слово!&lt;br /&gt;- Какое?&lt;br /&gt;- Мое аристократическое воспитание не позволяет произнести это слово, передам по буквам.&lt;br /&gt;Так вот, первая буква этого слова - как вторая буква слова &amp;quot;ухо&amp;quot;,&lt;br /&gt;вторая буква этого слова - как первая буква слова &amp;quot;ухо&amp;quot;,&lt;br /&gt;а последняя буква этого слова - как последняя буква слова &amp;quot;Хуй&amp;quot;...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Молодой мент вышел на большую дорогу поработать. Разработал таксу:&lt;br /&gt;с запоров - рубчик, с москвичей - два, жигулей - пять, с волг - чирик.&lt;br /&gt;Стоит, значит, работает. Тут, откуда ни возьмись - выруливает мерс-600 на скорости.&lt;br /&gt;Hу мент, ясно дело, палкой махнул - мерс замер. Окошко чуть&lt;br /&gt;приоткрилось - и оттуда соточка баксов - прямо менту в руки.&lt;br /&gt;Окно закрылось, и мерс уехал. Hа следующий день - та же история.&lt;br /&gt;Тот же мерс и снова сотка менту. Мент приоделся, откормился, машинку купил,&lt;br /&gt;гаражик, ремонт в доме сделал и уже забыл обо всех остальных машинах -&lt;br /&gt;вышел на работу только того мерса и ждет.&lt;br /&gt;Прошло время как-то раз мерс не появился.&lt;br /&gt;И на следующий день не появился и потом тоже.&lt;br /&gt;Ментяра расстроился - приработок пропал, и стал он снова всех подряд тормозить по таксе.&lt;br /&gt;Где-то через месяц-полтора снова мерс появился.&lt;br /&gt;Мент снова его тормозит, и как раньше из окошка сотка баксов ему.&lt;br /&gt;Мент в расстроеных чуствах:&lt;br /&gt;- Извините меня, скажите пожалуйста, Вас так долго не было - может, чего случилось,&lt;br /&gt;проблемы какие?&lt;br /&gt;- Да не-а, пацан, все тип-топ. С семьей на Канары в отпуск ездил,&lt;br /&gt;вот и не было меня, - ответил водила, закрыл окно и уехал.&lt;br /&gt;Мент постоял-постоял, а потом зло так сквозь зубы:&lt;br /&gt;- Бля, так это шо ж получается - на мои же бабки отдыхать?!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Бежит маленький мальчик. Дорогу перебегает, а тут как раз на полной&lt;br /&gt;скорости 6 мерс мчится. В последний момент умудряется обрулить&lt;br /&gt;мальчика, но врезается в столб. Мерс всмятку, мальчик в шоке.&lt;br /&gt;Тут дверца отлетает в сторону и из остатков мерса вылезает здоровый&lt;br /&gt;браток, весь в цепях, кольцах и прочей атрибутике. Обводит притихшую&lt;br /&gt;толпу взглядом, останавливает его на маленьком мальчике. Медленно&lt;br /&gt;к нему подходит (нависает):&lt;br /&gt;- Это ты щаз тут бегал?&lt;br /&gt;- й-й-й-яяяяяяя-а-а-а-а.....&lt;br /&gt;- Хорошо бегаешь, брателла - сбегай за сигаретами, не обламывай!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Летит огромный пассажирский самолет.&lt;br /&gt;Эпизод первый. В кабину пилота входит НР и говорит:&lt;br /&gt;- Мужики, я вам бабла заплачу, сделайте мертвую петлю!&lt;br /&gt;Пилоты:&lt;br /&gt;- Ты че, ох.ел?! Не видишь, самолет пассажирский, для этого не предназначен? и т.д.&lt;br /&gt;НР:&lt;br /&gt;- Ну, мужики, сделайте, я вам немеряно заплачу денег!&lt;br /&gt;- Пошел в жопу!&lt;br /&gt;- Ну сделайте, вы за всю жизнь столько не заработаете!!!&lt;br /&gt;Пилоты посовещались, думают, ну, хер с ним, попробуем. Заодно и подзаработаем.&lt;br /&gt;НР рассчитался и пошел на свое место, ждет маневра.&lt;br /&gt;Самолет резко меняет траекторию, поднимается носом кверху,&lt;br /&gt;делает мертвую петлю и возвращается на прежний курс.&lt;br /&gt;Эпизод второй.&lt;br /&gt;Из сортира этого самолета выходит готовенный укуренный нарк и восхищенно говорит:&lt;br /&gt;- Вот это дурь так дурь! Аж за шиворот насрал!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Килер(К) собрался на работу, сел для маскировки в &amp;quot;ушастого&amp;quot;&lt;br /&gt;рулит себе, о деле думает...&lt;br /&gt;Вдруг, БАЦ... на светофоре в 600-й въехал.&lt;br /&gt;Ну из тачки 4 братана вывалиливаются, давай права качать, типа&lt;br /&gt;-попал, ты лох на бабки, недвижимость продавай&lt;br /&gt;(К)- Достаёт &amp;quot; Калаш&amp;quot;- В одну шеренгу СТАНОВИСЬ!!!&lt;br /&gt;- Встали...&lt;br /&gt;- На первый - второй, РАСЧИТАЙСЬ!!!&lt;br /&gt;- Расчитались...&lt;br /&gt;(К)- Первые номера, быстренько вторым от%осали!&lt;br /&gt;- Ты, чё, в натуре, не будем!!!!&lt;br /&gt;(К)-Даёт очредь в асфальт...&lt;br /&gt;Дело пошло, &amp;quot;Запор&amp;quot; укатил.&lt;br /&gt;Братва едет дальше, первые номера:&lt;br /&gt;- Ну, козлина!!! Ну, %идор, %издец ему, щас своих подымем&lt;br /&gt;на мишуру порвём!!!!!!!&lt;br /&gt;Вторые номера:&lt;br /&gt;- Да, чо братаны, нормально развели...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;К &amp;quot;новому русскому&amp;quot; подбегает сын:&lt;br /&gt;- Папа, папа, а у Вовки Иванова - воспаление легких!&lt;br /&gt;- Базаров нету! Завтра у тебя будет такое же. Нет, еще круче!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Киллер в бюро ритуальных услуг заказывает венок другу. Его спрашивают,&lt;br /&gt;что написать на ленте.&lt;br /&gt;- &amp;quot;Извини, братан, обознался&amp;quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Едет новый pyсский на джипе, видит, идyт два здоpовенных жлоба и&lt;br /&gt;волокyт под pyки тpетьего... Останавливается.&lt;br /&gt;- Мyжики! Что слyчилось?&lt;br /&gt;- Да вот, - отвечают, - бpатан &amp;quot;меpс&amp;quot; в автосеpвис сдал...&lt;br /&gt;Учим ходить.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Два новых русских в джакузи :&lt;br /&gt;- У тебя охрана сколько человек ?&lt;br /&gt;- 11, а у тебя ?&lt;br /&gt;- И у меня 11, может в футбол сыграем ?&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Новый русский у психиатра:&lt;br /&gt;- У меня расстройство сна. Мне снится сон, что я&lt;br /&gt;распаковываю и&lt;br /&gt;начинаю считать новую пачку долларов. И всегда не&lt;br /&gt;хватает одной&lt;br /&gt;купюры! После этого я просыпаюсь в холодном поту.&lt;br /&gt;- Попробуйте в следующий раз посчитать что-нибудь&lt;br /&gt;более&lt;br /&gt;нейтральное, баранов, например. Через неделю:&lt;br /&gt;- Доктор, не помогает. Пока считаю до 99 - все&lt;br /&gt;нормально. А потом&lt;br /&gt;приходит сотый баран и говорит: &amp;quot;Э, все равно&lt;br /&gt;купюры не хватает!&amp;quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Новый русский приезжает на &amp;quot;МЕРСЕ&amp;quot;&lt;br /&gt;на автосервис и просит посмотреть&lt;br /&gt;что у него не так с машиной.&lt;br /&gt;После быстрого осмотра, ему говорят,&lt;br /&gt;- У ВАС короткое замыкание!!!&lt;br /&gt;новый русский (достав &amp;quot;пресс&amp;quot; денег):&lt;br /&gt;- Какие проблемы , братан, давай удлинять!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Заходит новый русский в гостиницу и через секретаршу заказывает номер.&lt;br /&gt;- В номере, - говорит, - чтоб был телек, диван, компутер, видео,&lt;br /&gt;ванна-джакузи и т.д. и т.п.&lt;br /&gt;Вечером возвращается и кроме заказанного видит двух потрясных телок.&lt;br /&gt;- Кто это? - спрашивает у секретарши.&lt;br /&gt;- Это и т.д. и т.п. ...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Щтирлиц стоял на своем это была любимая пытка Мюлера&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Идёт Штирлиц и думает, что его сдаёт за русского шпиона:&lt;br /&gt;или звезда на будёновке,&lt;br /&gt;или сигарета &amp;quot;Казбек&amp;quot; в углу рта,&lt;br /&gt;или парашют, который волочиться за ним по мостовой.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Первого мая 1945 года Штирлиц при всех орденах и&lt;br /&gt;медалях идет по горящему Берлину. Мимо него на&lt;br /&gt;мотоциклах мчатся эсэсовцы.&lt;br /&gt;&amp;quot;Металлист&amp;quot;, - решили эсэсовцы.&lt;br /&gt;&amp;quot;Рокеры&amp;quot;, - решил Штирлиц.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Штирлиц зашел в резиденцию Абвера и на своей двери&lt;br /&gt;увидел табличку:&lt;br /&gt;&amp;quot;Резиденция советской разведки&amp;quot;.&lt;br /&gt;&amp;quot;Гласность&amp;quot;, - подумал Штирлиц.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;К Штирлицу пришли из гестапо и потребовали заплатить&lt;br /&gt;за электричество. Иначе у него конфискуют передатчик.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Дом Штирлица окружила рота эсэсовцев. Постучали в дверь.&lt;br /&gt;&amp;quot;Меня нет дома&amp;quot; - ответил Штирлиц. Они уехали.&lt;br /&gt;Вот уже третий месяц талантливый разведчик водит&lt;br /&gt;за нос имперскую службу безопасности.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Первого апреля мальчик подходит к маме и говорит:&lt;br /&gt;- Мама! Мама! В нашу гостинную забрался незнакомец и тр@хает нашу горничную!&lt;br /&gt;- Боже!Какой ужас!&lt;br /&gt;- Я пошутил! Это не незнакомец, а наш папа!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;- Hедавно с девушкой познакомился... У нее грудной ребенок, но я думаю на ней жениться.&lt;br /&gt;- Ты что, с ума сошел - жениться на матери-одиночке?&lt;br /&gt;- Да у нее такие груди! блин! обалдеть можно! Я вообще тащусь!&lt;br /&gt;- Что, такие большие?&lt;br /&gt;- Hет, такие питательные.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Вечеринка. Все напились, разбились по парам и расползлись по углам. Мужик, пьяный в зюзю, страстно пыхтит, тиская партнершу:&lt;br /&gt;- Кaкие плечи, кaкие бедрa, a ноги... где ноги!? ...Тьфу, опять гитaру подсунули!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Украинская деревня... Ночь... Звезды... В стогу сена Василь тр@хает Марусю. Долго и со смаком тр@хает, а она лежит и ни звука не произносит. Он, слегка расстроенный, спрашивает:&lt;br /&gt;- Маруся, в тебе хоть матка э?&lt;br /&gt;Она ему:&lt;br /&gt;- Ни, я кругла сирота.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сидит супружеская пара, и смотрит телевизор... По льду катаеться фигуристая фигуристка...&lt;br /&gt;Муж (мечтательно): Эх, я бы с ней, такую вольную програму откатал...&lt;br /&gt;Жена (мрачно): Сейчас посмотрим, как ты обязательную откатаешь...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Хоpоший постyпок совеpшил московский пенсионеp Семенов. Семенов нашел&lt;br /&gt;чемодан с миллионом доллаpов, но не забpал его себе, как сделали бы&lt;br /&gt;на его месте плохие пенсионеpы, а сдал в стол находок, откyда чемодан&lt;br /&gt;пеpешел к законномy владельцy - лидеpy Солнцевской гpyппиpовки. Тепеpь&lt;br /&gt;Семенов должен солнцевским только 20 тысяч доллаpов пpоцентов,&lt;br /&gt;набежавших за то вpемя, пока чемодан был y него в pyках...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Решил новый русский перед своей братвой повыпендриваться и пошел в зоомагазин.&lt;br /&gt;Спрашивает у продавца: &amp;quot; Мне нужен попугай покруче и чтоб быстро говорить учился&amp;quot;,&lt;br /&gt;продавец ему показывает старого какаду и говорит, через три дня будет болтать&lt;br /&gt;что телеведущий.Новый русский заплатил и ушел.&lt;br /&gt;На следующий день приходит и говорит, что попугай молчит.&lt;br /&gt;Продавец - А вы ему клетку по просторней купите.&lt;br /&gt;Новый Русский купил большую крутую клетку.&lt;br /&gt;Через день опять пришел и жалуется что опять не заговорил.&lt;br /&gt;Продавец - вы ему зеркальце и колокольчики купите.&lt;br /&gt;Руский купил.&lt;br /&gt;На третий день радостный такой прибегает и в восторге - Заговорил, Заговорил.&lt;br /&gt;Продавец спрашивает - Ну и что сказал.&lt;br /&gt;Новый русский - Попугай сказал: &amp;quot; Слушай ЧМО, когда же тыкормить меня будешь&amp;quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Приходит НР в туристическое бюро.&lt;br /&gt;-Подберите мне тур.&lt;br /&gt;Агент: Сию минуту... На Кипр не желаете?&lt;br /&gt;-Да был там сто раз...&lt;br /&gt;Вообщем мучил он их 3 часа... кофе литр выпил...&lt;br /&gt;Взбешённый агент:Только для Вас!!! Эксклюзивная пешая эротическая прогулка!!!&lt;br /&gt;Но дорого...&lt;br /&gt;НР: ДАВАЙ беру за любые бабки!!!&lt;br /&gt;Агент: Пошел ты на х@#$%!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hовый русский пишет из Италии знакомому: &amp;quot;Высылаю фото, это я в&lt;br /&gt;музее рядом с Аполлоном. Который в шортах, это я&amp;quot;.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Сын нового pyсского пишет отцy о своем житье-бытье в Москве:&lt;br /&gt;-А физикy я сдал на пятеpкy_ Пpепод так и ездит на этой &amp;quot;пятеpке&amp;quot;_&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Разговаривают два бармена:&lt;br /&gt;Один.&lt;br /&gt;- Ко мне вчера зашел известный певец, взял чашечку кофе, кинул на стол&lt;br /&gt;100 баксов, посидел немного и свалил.&lt;br /&gt;Другой.&lt;br /&gt;- А ко мне вчера зашел новый русский, взял чашечку кофе, кинул на стол&lt;br /&gt;100 баксов и вышел, а потом вернулся с братвой и взял у меня 500 $&lt;br /&gt;за то,что я украл со стола его деньги.&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;К перекрёстку приблежается 600-й мерс, а на цветафоре уже краснай горит.&lt;br /&gt;Ну он по газам и на красный свет. Вдруг в бочину ему камаз со всего маху впиливается.&lt;br /&gt;Ну ДПС приехали все дела.&lt;br /&gt;ДПС-ник спрашивает у (в)одителя 600-го: вот скажите мне пожалуста,&lt;br /&gt;чем вы руководствовались когда ехали на красный свет.&lt;br /&gt;(В)600-го: ну я думал машина шустрая, мощная, думал проскачу.&lt;br /&gt;Подходит к водителю камаза.ДПС-ник: скажите,&lt;br /&gt;а вот вы чем руководствовались когда ехали через перекрёсток.&lt;br /&gt;(В)КАМ: Х@й ты у меня проскочишь С$%&amp;amp;а!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hовый pусский на кpутейшей мощнейшей тачке заезжает на бензоколонку и&lt;br /&gt;начинает запpавлятся. Час льет бензин, два, бак не наполняется.&lt;br /&gt;Подходит к pаздаче и спpашивает - что такое, втоpой час лью бензин, а все не наливается?&lt;br /&gt;А ему в ответ: &amp;quot;Так вы двигатель-то выключите!&amp;quot;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Hовый pyсский - сынy-втоpоклассникy:&lt;br /&gt;- Последний pаз тебя пpедyпpеждаю: мной yчительницy больше не пyгать!!!!&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Два новых русских рассхваливают свои авто:&lt;br /&gt;---Я вчера на своем МЕРИНЕ так разогнался,&lt;br /&gt;что киллометровые столбики мне частоколом показались...&lt;br /&gt;---Это ладно я вчера на своем БУМЕРЕ так развернулся, что задний номер сумел прочитать...&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Пpосыпается мyжик с большого бодyна. Садится на кpовать, обхватывает головy pyками и стонет:&lt;br /&gt;- Вчеpа была пятница... Завтpа сyббота... ГОСПОДИ! А что же сегодня?!&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Просыпается утром наркоман, продирая глаза видит в зеркале вместо своего отражения Змея Горыныча. &lt;br /&gt;- Да, - думает наркоман, - пора завязывать жрать на ночь кислоту...&lt;br /&gt;- Да, - думает Змей Горыныч отползая от окна, - надо завязывать на ночь жрать наркоманов...&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Сын подходит к отцу:&lt;br /&gt;- Папа, а что такое &amp;quot;Виртуальность&amp;quot;?&lt;br /&gt;Папа спрашивает у мамы:&lt;br /&gt;- Мама, ты отдашься за $1000&lt;br /&gt;Мама:&lt;br /&gt;-Да&lt;br /&gt;Папа спрашивает у дочки:&lt;br /&gt;-ты отдашься за $1000&lt;br /&gt;Дочка:&lt;br /&gt;-Да&lt;br /&gt;Папа спрашивает у деда:&lt;br /&gt;-ты отдашься за $1000&lt;br /&gt;Дед:&lt;br /&gt;- Конечно!!!&lt;br /&gt;После этого отец отвечает сыну:&lt;br /&gt;-Вот видишь сынок, ВИРТУАЛЬНО у нас три штуки баксов, а реально две проститутки и один старый пидераст!&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Мужик приходит в аптеку:&lt;br /&gt;- Дайте мне какое-нибудь средство, чтоб, ну вы понимаете, короче, чтоб стоял бетонно. Ко мне сегодня такие две супертелки придут, в общем, поищите самое лучшее.&lt;br /&gt;- Вот у нас есть импортное, новое средство &amp;quot;затрахон&amp;quot;, только что получили. &lt;br /&gt;Видите, вот написано - чрезвычайно сильно стимулирует либидо и небывало повышает потенцию.&lt;br /&gt;- Во-во, то что надо. Беру.&lt;br /&gt;На следующий день приходит еле живой:&lt;br /&gt;- Дайте какую-нибудь мазь от потертостей...&lt;br /&gt;- А-а, это для ваших девушек...&lt;br /&gt;- Да нет, это для рук, не пришли телки.&lt;/p&gt;&lt;hr /&gt;&lt;p&gt;Мясник устроился работать помощником акушера. И вот, прошли роды нормально, акушер говорит мяснику: &amp;quot;Пойди взвесь ребенка&amp;quot;. Через 5 минут мясник возвращается. Акушер спрашивает:&lt;br /&gt;- Ну как?&lt;/p&gt;&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&lt;/tbody&gt;&lt;/table&gt;&lt;/pre&gt;</text>
    <anons>&lt;p&gt;&lt;font size="3"&gt;&lt;strong&gt;Зайдите на эту страницу и посмейтесь вместе с нами !&lt;/strong&gt;&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p&gt;&lt;font size="3"&gt;&lt;strong&gt;&lt;img class="" height="240" alt="" width="320" src="/userfiles/image/Smail.jpg" /&gt;&lt;/strong&gt;&lt;/font&gt;&lt;/p&gt;</anons>
    <photo>0</photo>
    <meta_title></meta_title>
    <meta_description></meta_description>
    <meta_keywords></meta_keywords>
  </node>
  <node>
    <id>58</id>
    <id_section>17</id_section>
    <title>ФОРУМ</title>
    <text></text>
    <anons>&lt;p align="center"&gt;&amp;nbsp;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p align="center"&gt;&lt;font size="6"&gt;&lt;a href="http://spravka-melitopol.info/forum/"&gt;форум обсуждений&lt;/a&gt; &lt;/font&gt;&lt;/p&gt;&#13;
&lt;p align="center"&gt;&lt;img style="width: 386px; height: 298px" class="" alt="" width="448" height="317" src="/userfiles/image/1260911796_1705_forum_login%5B1%5D.jpg" /&gt;&lt;/p&gt;</anons>
    <photo>0</photo>
    <meta_title></meta_title>
    <meta_description></meta_description>
    <meta_keywords></meta_keywords>
  </node>
  <section>17</section>
  <options>
    <title>input</title>
    <number>many</number>
    <anons>yes</anons>
    <photo>no</photo>
  </options>
</list_articles>
